\documentclass[10pt,a5paper,twoside, cleardoubleplain]{scrbook}
\usepackage[german]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[left=1cm,right=1cm,top=0.5cm,bottom=1cm,includeheadfoot]{geometry}
\usepackage{multind}

%Für die Bilder
\usepackage{graphicx}

%Für die Uhrzeit & Datum
\usepackage{scrtime}

%Um Zeilenabstände zu varieren
\usepackage{setspace}

%Nötig für die Notation:
% lala [e]lulu[A] laaaaa
\usepackage{./packages/guitar}


%Dieses Package ermöglicht es, am Ende die Chord/Tab Übersicht
%zu erstellen. Um Das Package zu benutzen, muss die .sty Datei einfach
% im gleichen Verzeichnis liegen wie das .tex File.
%Quelle: http://www.aei.mpg.de/~peekas/gchords/
\usepackage{./packages/gchords}


%für alphabetische Liste am Ende
\makeindex{langfang}
\makeindex{titel}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% KOPF- und FUßZEILE
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

%Kopfzeilen
%% Auf den EVEN Seiten
\fancyhead[RE]{Stamm Staufen}  %--> EVEN: rechts
\fancyhead[LE]{Bombadil - Seite \thepage} %--> EVEN links

\fancyhead[LO]{Stamm Staufen}  %--> ODD: links
\fancyhead[RO]{Bombadil - Seite \thepage} %--> ODD: rechts

%Linie oben
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}

%Fußzeile außen
\fancyfoot[RO]{\thepage} % RO --> EVEN: rechts
\fancyfoot[LE]{\thepage} % LE --> ODD: links

%Linie unten
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}


\begin{document}
\begin{center}

%Titelseite braucht keine Header und Footer
\thispagestyle{empty}


\textbf{\begin{LARGE}Stamm Staufen \end{LARGE}
\\ Liederbuch
\\ Version: {\today} - {\thistime} Uhr
		}
\end{center}


$ \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\
 \\$
\textbf{Anmerkung}
Dieses Liederbuch entsteht gerade erst!\\
Viele Lieder sind noch nicht kontrolliert.\\



\newpage

Gemacht von, für, weil, und deshalb!

\newpage

Dieses Buch gehört Bla bla und er ist voll stolz drauf!

%Inhaltsverzeichnis
\tableofcontents

\newpage

%Einzelne Kapitel bekommen keine Nummern mehr
\setcounter{secnumdepth}{-1}

%Zeilenabstand verringert 
\setstretch{1}


  
\subsection{3 Chinesen}
\index{titel}{3 Chinesen}
\index{langfang}{Drei Chinesen mit dem \ldots}

\begin{guitar}
Dr[E]ei Chinesen mit dem K[H]ontrabaß s[H7]aßen auf der Straße und er[E]zählten sich was.
Da kam die Polizei : Ja, was [A]ist denn das? [H]Drei Chi[H7]nesen mit dem K[E]ontrabaß.\\

Dro Chonoson mot dom Kontroboß soßon of dor Stroßo ond orzohlton soch wos.
Do kom do Polozo: Jo, wos ost donn dos? Dro Chonoson mot dom Kontroboß!\\

Dre Chenesen met dem \ldots

Drü Chünüsün müt düm \ldots

Drau Chaunausaun maut daum \ldots
\end{guitar}

  	
  	  
\newpage  

\subsection{3 Glänzende Kugeln}
\index{titel}{3 Glänzende Kugeln}
\index{langfang}{Es liegen 3 glänzenden Kugeln \ldots}
\begin{guitar}
Es li[a]egen drei gl[E]aenzende Ku[a]geln, ich we[d]iß nicht wora[E]us gemac[a]ht,
in einer n[E]iedrigen Kn[a]eipe, neun Mei[d]len hi[E]nter der Na[a]cht.
Die liegen auf grünem T[E]uch und a[a]n der Wand hängt der Spr[E]uch:   ~~~~~  [E7]
\\

  W[F]er die Kugeln ro[G]llen läßt, d[d]aradardirid[C]um,
  d[F]en überkomme die schw[C]arze Pest, d[E]arada[E7]dirid[a]um.

\\
Der Wirt, der hat nur ein Auge, und das trägt er hinter dem Ohr.
Aus seinem gespaltenen Kopfe ragt eine Antenne hervor.
Er trinkt aus einer Seele und ruft aus roter Kehle:

~~~Wer die Kugeln rollen läßt \ldots

Die einen sagen, die Kugeln sind die Sonne, die Erde, der Mond.
Die anderen glauben, sie seien das Feuer, die Angst und der Tod. 
Und wenn sie beisammen sind, dann summen sie in den Wind :

~~~Wer die Kugeln rollen läßt \ldots

Und dann kam einer geritten, es war in dem Jahr vor der Zeit,
auf einer gesattelten Wolke von hinter der Ewigkeit.
Er nahm von der Wand einen Queue, der Wirt rief krächzend : "He ! "

~~~Wer die Kugeln rollen läßt \ldots

Doch jener, der lachte zwei Donner und wachste den knöchernen Stab, 
visierte und stieß, und die Kugeln prallten aneinander, der Wirt grub ein Grab. 
Fäulnis flatterte auf, so nahm alles seinen Lauf.

~~~Wer die Kugeln rollen läßt \ldots
\end{guitar}
  	  

\newpage  

  	
\subsection{99 Luftballons}
\index{titel}{99 Luftballons}
\index{langfang}{Hast du etwas Zeit für mich \ldots}
\begin{guitar}
[E]Hast Du etwas [f#]Zeit für mich dann [A]singe ich ein [H7]Lied für Dich
Von [E]99 L[f#]uftballons auf [A]ihrem Weg zum [H7]Horizont
[E]Denkst Du vielleicht [f#]grad' an mich dann [a]singe ich ein [H7]Lied für Dich
Von [E]99 L[f#]uftballons und [A]dass sowas von [H7]so was kommt

99 Luftballons auf ihrem Weg zum Horizont
Hielt man für UFOs aus dem All darum schickte ein General
'ne Fliegerstaffel hinterher Alarm zu geben, wenn's so wär
Dabei war'n da am Horizont nur 99 Luftballons

99 Düsenflieger jeder war ein grosser Krieger
Hielten sich für Captain Kirk das gab ein grosses Feuerwerk
Die Nachbarn haben nichts gerafft und fühlten sich gleich angemacht
Dabei schoss man am Horizont auf 99 Luftballons

99 Kriegsminister streichholz und Benzinkanister
Hielten sich für schlaue Leute witterten schon fette Beute
Riefen: Krieg und wollten Macht mann, wer hätte das gedacht
Dass es einmal soweit kommt wegen 99 Luftballons

99 Jahre Krieg ließen keinen Platz für Sieger
Kriegsminister gibt's nicht mehr und auch keine Düsenflieger
Heute zieh ich meine Runden seh' die Welt in Trümmern liegen
Hab' 'nen Luftballon gefunden denk' an Dich und lass' ihn fliegen
\end{guitar}

  	  
\newpage  

  	
\subsection{Abends, wenn das Licht verweht}
\index{titel}{Abends, wenn das Licht verweht}
\index{langfang}{Abends, wenn das Licht verweht \ldots}

\begin{guitar}
[A]Abends, wenn das Tages[D]licht ver[A]weht
[E]und der Mond am Himm[A]el steht,
[Dsitze[E]n wir am Lagerfeuer, [A]ringsum schweigt die Welt,
[D]nur der Wind sein [E]Abendlied er[A]zählt.

[A]Flammen schlagen hoch [D]wie ein Fa[A]nal,
[E]Lieder klingen durch das [A]Tal.
[D]Lieder aus der Heimat und von [E]allem, was uns [A]lieb,
[D]leise der Gesang [E]zum Himmel [A]zieht.

Wo auch unser Lagerfeuer brennt
unterm mächt’gen Firmament,
sind vergessen alle Trübsal, aller Herzen’s Not, 
in uns Glaube, Treue, Freundschaft gloht.

Und es öffnet sich die weite Welt
bis hinauf zum Sternenzelt,
Lieder klingen durch die Lande weit und breit,
schlagen Brücken über Raum und Zeit.
\end{guitar}


\newpage  
  	

\subsection{Alles aus Liebe}
\index{titel}{Alles aus Liebe}
\index{langfang}{Ich würde Dir gern sagen \ldots}
\begin{guitar}
[C]Ich würde dir gern sagen, wie [a]sehr ich dich mag, 
[F]warum ich nur noch an dich [G]denken kann.
[C]Ich fühl mich wie verhext und in Ge[a]fangenschaft
Alles und [F]du allein trägst [G]Schuld daran.
[a]Worte sind d[F]afür zu schwach,
ich be[G]fürchte, du glaubst mir [E]nicht.
Mir kommt es [a]vor, als ob mich [F]jemand warnt,
dieses [G]Märchen wird nicht gut ausgehen.
\\
Es ist die [C]Eifersucht, die [a]mich auffrisst,
immer [F]dann, wenn du nicht in meiner [G]Nähe bist.
Von [C]Dr. Jekyll werde ich zu [a]Mr. Hyde,
ich kann [F]nichts dagegen tun, plötzlich [G]ist es so weit.
Ich bin [a]kurz davor [F]durchzudrehn, aus [G]Angst, dich zu ver[E]liern.
Und [a]dass uns jetzt kein [F]Unglück geschieht, dafür [G]kann ich nicht garantiern.
\\
Und alles [C]nur[E], weil ich dich [a]liebe, 
und ich nicht [C]weiß, wie ich's [F]beweisen [G]soll.
Komm, ich [C]zeig dir, wie [E]groß meine [a]Liebe [F]ist, 
und [G]bringe mich für dich [C]um.
\\
Sobald deine Laune etwas schlechter ist,
bild ich mir gleich ein, dass du mich nicht mehr willst.
Ich sterbe beim Gedanken daran,
dass ich dich nicht für immer halten kann.
Auf einmal brennt ein Feuer in mir
und der Rest der Welt wird schwarz.
Ich spür wie unsere Zeit verrinnt,
wir nähern uns dem letzten Akt.

Und alles nur, weil ich dich liebe,
und ich nicht weiß, wie ich's beweisen soll.
Komm, ich zeig dir, wie groß meine Liebe ist,
und bringe mich für dich um.

Ich bin kurz davor durchzudrehn,
aus Angst, dich zu verliern.
Und dass uns jetzt kein Unglück geschieht,
dafür kann ich nicht garantiern.

Und alles nur, weil ich dich liebe,
und ich nicht weiß, wie ich's beweisen soll.
Komm, ich zeig dir, wie groß meine Liebe ist
und bringe mich für dich um.

Komm, ich zeig dir, wie groß meine Liebe ist,
und bringe uns beide um.
\end{guitar}

  	
\newpage  
 	
\subsection{Albatros}
\index{titel}{Albatros}
\index{langfang}{Wir sind Kameraden \ldots}
\begin{guitar}
Wir [C]sind Kame[e]raden, wir [a]halten fest zu[e]sammen,
eg[a]al ob bei [C]Tag oder [d]Nac[G]ht.
Wir [C]führen die [e]Lilie in [a]unserer [e]Fahn'
und [a]ziehen immer [C]munter [d]unsere [G]Bahn.[G7]
\\
|: Ja [C]frei wie ein [G]Albatros ziehen [a]wir durch die [e]Welt.
~~ Heute [F]hier, morgen dort, gerade [C]wie es uns gefällt.
~~ Ja so [C]frei ist die [G7]Pfadfinder[C]ei. :|
\\
Wir sind weit gezogen übers Meer und übers Land,
auf staubigen Straßen und Sand.
Ein lustiges Lied, das ist immer dabei.
Es soll allen zeigen: Ja, wir sind frei!
\\
|: Ja frei wie ein Albatros ziehen wir durch die Welt.
~~ Heute hier, morgen dort, gerade wie es uns gefällt. 
~~ Ja so frei ist die Pfadfinderei. :|
\\
Und sollten wir uns einmal trennen, dann bleibt
die Erinnerung an Stunden bestehen.
An Stunden der Freude, an Stunden der Not 
und die Hoffnung auf ein Wiedersehn.
\\
|: Ja frei wie ein Albatros ziehen wir durch die Welt.
~~ Heute hier, morgen dort, gerade wie es uns gefällt. 
~~ Ja so frei ist die Pfadfinderei. :|
\end{guitar}

  	
  	  
\newpage  
  	
\subsection{Alles nur geklaut}
\index{titel}{Alles nur geklaut}
\index{langfang}{Ich schreibe einen Hit \ldots}
\begin{guitar}

[e]Eo , eo. [C]Eo. [e]Eo , eo. [C]Eo.

[e]Ich schreibe einen Hit , die ganze [G]Nation [D]kennt ihn schon:
[e]Alle singen mit ganz [G]laut im Chor , das [D]geht ins Ohr.
Keiner [C]kriegt davon ge[G]nug , alle h[C]alten mich für k[G]lug,
[C]hoffentlich merkt kei[G]ner den Betrug![H]
\\
Denn das ist alles nur gek[e]laut ,(Eo , eo.) das ist [D]alles gar nicht m[C]eines!(Eo.)
Das ist [D]alles nur gekl[e]aut ,(Eo , eo.) doch das weiß [D]ich nur ganz all[C]eine!(Eo.)
Das ist alles nur [G]Geklaut und ges[D]tohlen, nur gez[C]ogen und gerau[H]bt.
Entsc[D]huldigung, das [H]hab ich mir erlaub[e]t.~~~~~[D]~~~~~~[D#]~~~~~[e]
\\
[e]Ich bin tierisch reich: Ich fahre [G]einen Benz, der in der [D]Sonne glänzt,
[e]ich hab 'nen großen Teichund d[G]avor ein Schloß und ein [D]weißes Ross. 
Ich [C]bin ein großer [G]Held und [C]reise um die [G]Welt, 
ich [C]werde immer [G]schöner [A]durch mein [H]Geld.
\\
~~~~ Doch das ist alles nur geklaut \ldots
\\
[e]Ich will gern verführn, doch bald schon [D]merke ich: Das wird nicht [D]leicht für mich. 
[e]Ich geh mit dir spaziern und spreche [G]ein Gedicht in [D]dein Gesicht. 
Ich sag: "Ich [C]schrieb es nur für [G]dich!" [C]und dann küsst du [G]mich , 
denn [C]zu meinem [G]Glück [a]weißt du [H]nicht:
\\
~~~~~Doch das ist alles nur geklaut \ldots
\\
[e]Auf deinen Heiligenschein fall ich nicht mehr [C]rein,
[e]denn du hast Gott sei Dank noch was im [C]Schrank.
\\
Denn du hast alles nur gekl[e]aut ,(Eo , eo.)  das ist [D]alles gar nicht [C]deines(Eo.)
Das ist [D]alles nur ge[e]klaut, doch das weisst [D]du nur ganz a[C]lleine
Das ist alles nur [G]geklaut und ges[D]tohlen, nur gez[C]ogen und gerau[H]bt.
Entsc[D]huldigung , wer hat dir das erlaub[e]t.
\end{guitar}

  	
\newpage  

  	
\subsection{Am Ural}
\index{titel}{Am Ural}
\index{langfang}{Am Ural, fern von der Heimat \ldots}
\begin{tabbing}
\=Am Ural\=, fern von der Heimat\=, sitzen Kos\=aken im Feuersch\=ein~~~~~~\= \kill
\>e\>D e\>D e\>D\>e\>D e\\
Am Ural, fern von der Heimat, sitzen Kosaken im Feuerschein~~~~~~\\

Der ein\=e spielt Balaleika\=, die \=anderen die stimmen mit \=ein.~~~~~\=\kill
\>D e\>D e\>D\>e\>D e\\
Der eine spielt Balaleika,die anderen die stimmen mit ein.~~~~~~\\
\\	
\=Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karmar,\kill
\>e\\
Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karmar,\\

\=Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karmar,\kill
\>D\\
Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karmar,\\

\=Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karmar,\kill
\>e\\
Ossa, Ossa, schöne Stadt am Karmar,\\

J\=ohei, \=johe\=i, \=jo, johe\=i, \=jo j\=ohei, \=johe\=i, j\=o.\kill
\>D\>e\>D\>e\>D\>e\>D\>e\>D\>e\\
Johei, johei, jo, johei, jo johei, johei, jo.\\
\\
Den Pferden gellt es in den Ohren, wenn die Kosaken jauchzen und schrei'n\\
Sie geben den Tieren die Sporen,\\
dort drüben liegt Ossa im Feuerschein.\\
\\
Ossa, Ossa, schöne Stadt \ldots\\
\\
Am Himmel, da leuchten die Sterne, der Wolf heult im tiefen Tann.\\
Die Heimat, so grüßt sie von Ferne,\\
vergessen ist alle Qual. \\
\\
Ossa, Ossa, schöne \ldots
\end{tabbing}

  	  
\newpage  
  	

\subsection{Über den Wolken}
\index{titel}{Über den Wolken}
\index{langfang}{Wind Nord/Ost, Startbahn \ldots}
\begin{tabbing}
Wind \=Nord/Ost, Startbahn null d\=rei, b\=is hier hör' ich die Mot\=oren.\kill
\>G\>a\>D\>G\\
Wind Nord/Ost, Startbahn null drei, bis hier hör' ich die Motoren.\\

Wie ein Pfeil zieht sie vor\=bei, u\=nd es dröhnt in meinen Ohren\=,\kill
\>a\>D\>G\\
Wie ein Pfeil zieht sie vorbei, und es dröhnt in meinen Ohren,\\

und der nasse Asphalt beb\=t. W\=ie ein Schleier staubt der Re\=gen,\kill
\>a\>D\>G\\
und der nasse Asphalt bebt. Wie ein Schleier staubt der Regen,\\


bis sie abhebt und sie schwe\=bt d\=er Sonne entgegen.\= \kill
\>a\>D\>G\\
bis sie abhebt und sie schwebt der Sonne entgegen.\\

\\
Über den Wolk\=en,~~~~\= \kill
\>a\>D\\
Über den Wolken,\\

muß die Freiheit wohl gren\=zenlos sein.\kill
\>G\\
muß die Freiheit wohl grenzenlos sein.\\

Alle Ängste, alle So\=rgen, sagt man,~~\= \kill
\>a\>D\\
Alle Ängste, alle Sorgen, sagt man,\\

blieben darunter verbo\=rgen und dann~~~\= \kill
\>G\>C\\
blieben darunter verborgen und dann\\

würde, was uns groß und wichti\=g erscheint~~\= \kill
\>G\>D\\
würde, was uns groß und wichtig erscheint\\

plötzlich nichtig und kl\=ein.\kill
\>G\\
plötzlich nichtig und klein.\\
\\


Ich seh' ihr noch lange nach, seh' sie Wolken erklimmen,\\
bis die Lichter nach und nach ganz im Regengrau verschwimmen.\\
Meine Augen haben schon jenen winz'gen Punkt verloren.\\
Nur von fern klingt monoton das Summen der Motoren.\\
     Über den Wolken...\\
\\
Dann ist alles still, ich geh', Regen durchdringt meine Jacke,\\
irgendjemand kocht Kaffee in der Luftaufsichtsbaracke.\\
In den Pfützen schwimmt Benzin, schillernd wie ein Regenbogen.\\
Wolken spiegeln sich darin, ich wär' gerne mitgeflogen.\\
     Über den Wolken...\\
\end{tabbing}

  	
\newpage  

  	
\subsection{Bella Ciao}
\index{titel}{Bella Ciao}
\index{langfang}{An ihrer Schulter, da wird es \ldots}
\begin{tabbing}
An ihrer S\=chulter, da wird es hell schon,\kill
\>a\\
An ihrer Schulter, da wird es hell schon,\\

oh bella c\=iao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao.\kill
\>E\\
oh bella ciao, bella ciao, bella ciao, ciao, ciao.\\


|: Es war so \=warm hier, an ihrem \=Arm hier,\kill
\>d\>a\\
|: Es war so warm hier, an ihrem Arm hier,\\

~~~  da draußen \=werd ich bald schon \=friern. :| \kill
\>E\>a\\
~~~  da draußen werd ich bald schon friern. :|\\
\\
Kann nicht gut schießen und krieg schnell Angst auch, oh bella ciao ...\\
|: Soll ich ein Held sein, dem das gefällt, nein, \\
~~~  verfluchter Krieg, verfluchter Feind. :|\\
\\
Sah Blut an Hütten, sah Frauen bitten, oh bella ciao ...\\
|: Der kleine Luka, der vierzehn Jahr war, \\
~~~ ich hab zu lang nur zugesehn. :|\\
\\
Ihr in den Bergen, heut komm ich zu euch, oh bella ciao ...\\
|: Was kein Kommando und kein Befehl kann, \\
~~~  ich werde heute Partisan. :|\\
\\
Wenn ich am Dorfplatz mal tot herumlieg, oh bella ciao ...\\
|: Dann sagt der Priester statt langer Predigt: \\
~~~  "Nie mehr Faschismus, nie mehr Krieg!" :|\\
\\
Nur noch den Kuß hier kommt einer nach mir, oh bella ciao ...\\
|: Dem wünsch ich Zeiten, wo man so eine \\
~~~ wie dich nie mehr verlassen muß. :|\\
\end{tabbing}

  	
\newpage  

  	
\subsection{Bruder nun wird es Abend}
\index{titel}{Bruder nun wird es Abend}
\index{langfang}{Bruder nun wird es Abend \ldots}
\begin{tabbing}
Br\=uder, nun wird es Ab\=end, n\=imm Dir ein \=Glas zum W\=ein,\kill
\>a\>E\>a\>E\>a\\
Bruder, nun wird es Abend, nimm Dir ein Glas zum Wein,\\

|: s\=chenke, trio\=dimali, tr\=iodimali, tr\=iodimali \=ein.:| \kill
\>G\>C\>a\>F\>a\\
|: schenke, triodimali, triodimali, triodimali ein.:| \\


\\
Stopf Dir die lange Pfeife, denke nicht viel dabei,\\
|: singe, triodimali, triodimali, triodimali, zwei.:|\\
\\

Nichts will das Lied bedeuten, als etwas glücklich sein,\\
|: dreimal triodimali, triodimali, triodimali, drei.:|\\
\\
Mondlampe lacht am Fenster, Schlaf klopft an die Tür,\\
|: leise triodimali, triodimali, triodimali, vier.:|\\
\\
Traumschwere Worte fallen, Stille besiegt das Haus,\\
|: trinke, triodimali, triodimali, triodimali aus.:|\\
\end{tabbing}

  	
\newpage  
  	

\subsection{Das Popellied}
\index{titel}{Das Popellied}
\index{langfang}{Das Lied ist ausgeknobbelt für  \ldots}
\begin{tabbing}
|: \=Das Lied ist ausge\=knobelt für \=jeden der gern \=popelt. :|\kill
‌‌‌‌‌‌\>C\>F\>G\>C\\
|: Das Lied ist ausgeknobelt für jeden der gern popelt. :|\\

\\
Refrain:\\
|: \=Ein Popel, ein \=Popel, ein \=Popel la, la, \=la. :|\kill
\>F\>G\>F\>C\\
|: Ein Popel, ein Popel, ein Popel la, la, la. :|\\
\\
\=Spazierst du auf der \=Straße, steck dir den \=Finger in die \=Nase\kill
\>‌‌‌‌‌‌C\>F\>G\>C\\
Spazierst du auf der Straße, steck dir den Finger in die Nase\\


\=und irgendwo da \=hinten wirst du \=sicher etwas \=finden.\kill
\>‌‌‌‌‌‌C\>F\>G\>C\\
und irgendwo da hinten wirst du sicher etwas finden.\\
\\
Refrain\\
\\
|: Und die langen eleganten, die gibt's bei den Elefanten. :|\\
\\
Refrain\\
\\
Was kann man von der Mama über's Popeln noch erfahren?\\
Sie wird dir erzählen, dass die früh'ren Popel besser waren.\\
\\
Refrain\\
\\
Hast du mal eine Freundin, dann sei immer nobel!\\
Und wenn sie dir ein Küßchen gibt, dann schenk ihr einen Popel!\\
\end{tabbing}

  	
\newpage  
  	
\subsection{Der kleine Troll}
\index{titel}{Der kleine Troll}
\index{langfang}{Steigt so ein kleiner Troll \ldots}
\begin{tabbing}
Ste\=igt so ein kleiner Tr\=oll von dem Fjell, nä\=hert sich l\=eis,\kill
\>C\>F\>G\>C\\
Steigt so ein kleiner Troll von dem Fjell, nähert sich leis,\\

h\=at in der Hand He\=xenkraut, w\=as niemand we\=iß.\kill
\>F\>C\>G\>C\\
hat in der Hand Hexenkraut, was niemand weiß.\\
\\
Sitzt du am F\=euer und die Li\=eder sind verwe\=ht, dann bleib ganz st\=umm!\kill
\>F\>d\>G\>C\\
Sitzt du am Feuer und die Lieder sind verweht, dann bleib ganz stumm!\\

Denn in dem L\=and, das dich umg\=ibt, ist was erwa\=cht und schleicht he\=rum.\kill
\>F\>d\>G\>C\\
Denn in dem Land, das dich umgibt, ist was erwacht und schleicht herum.\\
\\
\\
Plötzlich in deinem Nacken spürst du eiskalten Hauch,\\
Atem des Trolls trifft dich wie giftiger Rauch.\\
   \\
   Sitzt du am Feuer... \\
\\
Du führst den Becher Tee nun zum Mund, was zauderst du? \\
Blütenstaub im Zaubertrank raubt dir die Ruh.\\
\\
   Sitzt du am Feuer... \\
\\
Wenn du in dieser Nacht deinen Schlaf findest nicht mehr:\\
Der kleine Troll macht unsre Träume so schwer.\\
\\
   Sitzt du am Feuer...                        \\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Der Pfeiffer}
  \index{titel}{Der Pfeiffer}
  \index{langfang}{Ich kam aus San Alfredo im \ldots}
  \begin{tabbing}

Ich \=kam aus San Alfredo im \=letzten Tages\=licht,\kill
\>a\>e\>a\\
Ich kam aus San Alfredo im letzten Tageslicht,\\

\=vielleicht auch aus El Paso, so genau weiß ich das \=nicht.\kill
\>C\>a\\
vielleicht auch aus El Paso, so genau weiß ich das nicht.\\

Seit 40 Tagen, 40 Nächten w\=ar ich auf der Flucht.\kill
\>G\\
Seit 40 Tagen, 40 Nächten war ich auf der Flucht.\\

In \=jeder Stadt fand ich mein Bild, da\=runter stand "\=Gesucht".\kill
\>a\>e\>a\\
In jeder Stadt fand ich mein Bild, darunter stand "Gesucht".\\

Sie \=nannten mich "den \=Stillen" und man \=flüsterte mir \=nach,\kill
\>G\>a\>G\>a\\ 
Sie nannten mich "`den Stillen"` und man flüsterte mir nach,\\

daß, \=wenn ich was zu \=sagen hatte, mein \=Colt für mich \=sprach.\kill
\>G\>a\>D\>E7\\
daß, wenn ich was zu sagen hatte, mein Colt für mich sprach.\\
\\
 ------ a / e / a / G / a ------\\
\\
Sie nannten mich den Pfeifer und meine Devise hieß,\\
wenn dir was vor die Mündung kommt erst pfeife und dann schieß\\
Warum ich pfiff das weiß ich nicht, weiß nicht mal wie ich heiß\\
im Westen ist es niemals gut wenn einer zu viel weiß.\\
Ich weiß nur wo mein Lied erklang da wurden Bretter knapp,\\
weil jeder Schreiner wußte, daß es Arbeit für ihn gab.\\
\\
 ------ a / e / a / G / a ------\\
\\
Als ich nach Bloody Corner kam, sah ich von weitem her,\\
die Summe unter meinem Namen hatte zwei Stellen mehr.\\
Ein Prämienjäger sagte: "Pfeifer ich warte schon auf Dich".\\
Ich fuhr herum, pfiff einen Ton, dann sprach mein Colt für mich\\
Und wenig später im Saloon beim 38er Spiel,\\
da spielte der Mann im Saloon die Melodie dazu.\\
\\
 ------ a / e / a / G / a ------\\
\\
Die Ellenbogen aufgestützt, die Flügeltür im Blick,\\
stand neben mir ein Fremder, sehr glatt rasiert und dick,\\
"Man nennt mich hier den Denker", so stellte er sich vor,\\
spie lässig in den Spucknapf und flüsterte mir ins Ohr:\\
" Wenn du 10000 Dollar brauchst, so hab ich einen Plan für dich,\\
todsicher, genial einfach." Dankbar nahm ich an!\\
\\
 ------ a / e / a / G / a ------\\
\\
Nun sitz ich hinter Gittern, von Zweifel angenagt.\\
Vielleicht war doch des Denkers Plan so gut nicht wie er's sagt\\
Er sagte, das bringt dir 10000 Dollar, wenn du es wagst,\\
zum Sheriff ins Büro zu gehn, dich vorstellst und ihm sagst:\\
"Grüß Gott ich bin der Pfeifer, komm selber wie ihr seht,\\
um die Belohnung zu kassieren die auf meinem Kopfe steht."\\
\\
 ------ a / e / a / G / a ------\\
\\
Ich sitze auf meines Pferdes Rücken untem Galgenbaum,\\
einen Strick um meinen Hals, der Henker hält mein Pferd im Zaum\\
Gleich gibt er ihm die Zügel und dann ist's mit mir vorbei.\\
Der Totengräber gräbt sein Grab und pfeift mein Lied dabei.\\
Der Scharfrichter tut seine Pflicht, mein Pferd setzt sich in Trab,\\
und unten brüllt der Regisseur:\\
\\
"Verdammte Schlamperei! Jetzt ist der Ast schon zum drittenmal abgebrochen! \\
Der Film ist uns auch gerissen, also Kinder, \\
für heute ist Feierabend, die Leiche drehen wir morgen ab!"
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Die Affen rasen durch den Wald}
  \index{titel}{Die Affen rasen durch den Wald}
  \index{langfang}{Die Affen rasen durch den Wald \ldots}
  \begin{tabbing}
Die \=Affen \=rasen \=durch \=den Wald,\kill
\>C\>a\>C\>a\\
Die Affen rasen durch den Wald, \\

der \=eine \=macht den\= andern k\=alt.\kill
\>C\>a\>C\>a\\
der eine macht den andern kalt.\\


Die ganze \=Affenbande br\=üllt:\kill 
\>G7\>C\\
Die ganze Affenbande brüllt:\\ 



|: "\=Wo ist die \=Kokosnuß, wo ist die \=Kokosnuß,\kill
\>C7\>F\>(a)\\
|: "Wo ist die Kokosnuß, wo ist die Kokosnuß,\\


wer hat die K\=okosnuß gekl\=aut? ":|\kill
\>G7\>C\\
wer hat die Kokosnuß geklaut? ":|\\

\\
Die Affenmama sitzt am Fluß und angelt nach der Kokosnuß. \\
\\
Der Affenonkel, welch ein Graus, reißt alle Urwaldbäume aus.\\
\\
Die Affentante kommt von fern, sie ißt die Kokosnuß so gern.\\
\\
Der Affenmilchmann, dieser Knilch, der wartet auf die Kokosmilch.\\
\\
Das Affenbaby, voll Genuß, hält in der Hand die Kokusnuß.\\
\\
Die ganze Affenbande brüllt:\\
|: "Da ist die Kokosnuß, da ist die Kokosnuß, es hat die Kokosnuß geklaut! :| \\
\\
\\Die Affenoma schreit : "Hurra! Die Kokosnuß ist wieder da!"
\\
Und die Moral von der Geschicht': Klaut keine Kokosnüsse nicht,\\
weil sonst die ganze Bande brüllt: Wo ist die Kokosnuß...\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Die freie Republik}
  \index{titel}{Die freie Republik}
  \index{langfang}{In einem Kerker saßen zu \ldots}
  \begin{tabbing}
\=In einem Kerker saßen zu Fr\=ankfurt an dem M\=ain.\kill
\>C\>G7\>C\\
In einem Kerker saßen zu Frankfurt an dem Main.\\

Schon seit vielen Jahren s\=echs Studenten \=ein,\kill
\>G7\>C\\
Schon seit vielen Jahren sechs Studenten ein,\\

/: die f\=ür die Freiheit fochten und für das Bürgergl\=ück\kill
\>F\>C\\
/: die für die Freiheit fochten und für das Bürgerglück\\

und für die Menschenrechte der \=freien Repub\=lik.\kill
\>G7\>C\\
und für die Menschenrechte der freien Republik. :/ (2x)\\
\\
Und der Kerkermeister sprach es täglich aus:\\
Sie, Herr Bürgermeister, es reißt mir keiner aus.\\
Aber doch sind sie verschwunden abends aus dem Turm,\\
Um die zwölfte Stunde, bei dem großen Sturm.\\
\\
Und am andern Morgen hört man den Alarm.\\
O, es war entsetzlich der Soldatenschwarm!\\
Sie suchten auf und nieder, sie suchten hin und her,\\
sie suchten sechs Stundenten und fanden sie nicht mehr.\\
\\
Doch sie kamen wieder mit Schwertern in der Hand.\\
Auf ihr deutschen Brüder, jetzt gehts fürs Vaterland.\\
Jetzt gehts für Menschenrechte und für das Bürgerglück;\\
wir sind doch keine Knechte der freien Republik.\\
\\
Wenn euch die Leute fragen: Wo ist Absalon?\\
So dürfet ihr wohl sagen: O, der hänget schon.\\
Der hängt an keinem Baume und hängt an keinem Strick,\\
sondern an dem Traume der freien Republik.\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Die Gedanken sind frei}
  \index{titel}{Die Gedanken sind frei}
  \index{langfang}{Die Gedanken sind frei \ldots}
  \begin{tabbing}
Die Ge\=danken sind frei! Wer \=kann sie er\=raten? \kill
\>C\>G7\>C\\
Die Gedanken sind frei! Wer kann sie erraten? \\

Sie fliegen vorbei, wie n\=ächtliche Sch\=atten. \kill
\>G7\>C\\
Sie fliegen vorbei, wie nächtliche Schatten. \\

Kein M\=ensch kann sie w\=issen, kein J\=äger ersch\=ießen \kill
\>G7\>C\>G7\>C\\
Kein Mensch kann sie wissen, kein Jäger erschießen \\

mit P\=ulver und B\=lei. Die Ged\=anken sind f\=rei!\kill
\>F\>C\>G7\>C\\
mit Pulver und Blei. Die Gedanken sind frei!\\
\\
Ich denke, was ich will, und was mich beglücket, \\
doch alles in der Still; und wie es sich schicket. \\
Mein Wunsch und Begehren kann niemand verwehren, \\
es bleibet dabei: Die Gedanken sind frei!\\
\\
Und sperrt man mich ein im finsteren Kerker, \\
das alles sind rein vergebliche Werke, \\
denn meine Gedanken zerreißen die Schranken \\
und Mauern entzwei. Die Gedanken sind frei !\\ 
\\
Ich liebe den Wein, mein Mädchen vor allen, \\
sie tut mir allein am besten gefallen. \\
Ich bin nicht alleine bei meinem Glas Weine, \\
mein Mädchen dabei: Die Gedanken sind frei! \\
\\
Drum will ich auf immer den Sorgen entsagen \\
und will mich auch nimmer mit Grillen mehr plagen. \\
Man kann ja im Herzen stets lachen und scherzen \\
und denken dabei: Die Gedanken sind frei !\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Elche}
  \index{titel}{Elche}
  \index{langfang}{Abends treten Elche \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Abends treten \=Elche aus den \=Dünen,\kill
\>a\>d\>a\\
Abends treten Elche aus den Dünen,\\

ziehen von der \=Palve an den \=Strand.\kill
\>E\>a\\
ziehen von der Palve an den Strand.\\


|: \=Wenn die \=Nacht wie \=eine gute \=Mutter\kill
\>d\>a\>d\>a\\
|: Wenn die Nacht wie eine gute Mutter\\


~~~  leise deckt ihr \=Tuch auf Haff und \=Land. :| \kill
\>E\>a\\
~~~  leise deckt ihr Tuch auf Haff und Land. :| \\
\\

Ruhig trinken sie vom großen Wasser, \\
darin Sterne wie am Himmel stehen. \\
|: Und sie heben ihre schweren Köpfe\\
~~~   lautlos in des Sommerwindes Weh'n.:|\\
\\
Langsam schreiten wieder sie von dannen,\\
Tiere einer längst vergang`nen Zeit.\\
|: Und sie schwinden in der Ferne nieder\\
~~~  wie im hohen Tor zur Ewigkeit. :|\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Fata Morgana}
  \index{titel}{Fata Morgana}
  \index{langfang}{Tief in der Sahara, auf  \ldots}
  \begin{tabbing}
Tief in \=der Sa\=hara auf einem \=Dromed\=ara\kill
\>C\>d\>C\>d\\
Tief in der Sahara auf einem Dromedara\\

ritt ein \=deutscher \=Forscher durch den \=Dattel\=hain.\kill
\>C\>d\>C\>G\\
ritt ein deutscher Forscher durch den Dattelhain.\\

Da sah der \=Mumien\=keiler ein Mädchen \=namens \=Laila;\kill
\>C\>d\>C\>d\\
Da sah der Mumienkeiler ein Mädchen namens Laila;\\

Mag\=ische Er\=regung fährt im \=ins Ge\=bein.\kill
\>C\>d\>C\>d\\
Magische Erregung fährt im ins Gebein.\\

Er rief: "\=Sag' mir, wer \=bist Du, \=die mich trunken \=macht?\kill
\>b\>C\>F\>d\\
Er rief: "Sag' mir, wer bist Du, die mich trunken macht?\\

\=Komm und \=heile meine \=Wund\=en!"\kill
\>b\>C\>F\>G\\
Komm und heile meine Wunden!"\\

Sie sprach: "\=Ich bin \=Laila, die \=Königin der \=Nacht!"\kill
\>b\>C\>F\>d\\
Sie sprach: "Ich bin Laila, die Königin der Nacht!"\\

\=Simsalabim! war sie ver\=schwunden!\kill
\>b\>A\\
Simsalabim! war sie verschwunden!\\
\\
\\
\=Wie \=eine \=Fata Mor\=gana, \=So \=nah und \=doch so \=weit,\kill
\>d\>a\>F\>G\>d\>a\>F\>G\\
Wie eine Fata Morgana, So nah und doch so weit,\\

\=wie \=eine \=Fata Morg\=ana. \=Abarakadabara! \=Und sie war nicht mehr da!\kill
\>d\>a\>F\>G\>b\>A\\
wie eine Fata Morgana. Abarakadabara! Und sie war nicht mehr da!\\
\\
\\
Er folgt den Gesängen dort, wo die Datteln hängen,\\
dem Trugbild namens Laila und sah nicht die Gefahr.\\
Ein alter Beduine saß auf einer Düne,\\
biß in die Zechine und sprach: "Inschallah!\\
Oh Effendi, man nennt mich Hadschi Halef Ibrahim.\\
Befreie dich von ihrem Zauber,\\
sonst bist Du des Todes!" rief der Muezzin,\\
und weg war der alte Dattelklauber.\\
\\
~~~~~~Wie eine Fata Morgana, \ldots\\
\\
Es kroch der Effendi mehr tot schon als lebendi\\
unter heißer Sonne durch den Wüstensand.\\
"Beim Barte des Propheten, jetzt muß ich abtreten!"\\
sprach er und erhob noch einmal seine Hand,\\
und er sah am Horizont die Fata Morgana,\\
drauf starb er im Lande der Araber.\\
Die Geier über ihm, die krächzten: "Inschallah!\\
Endlich wieder ein Kadaver!"\\
\\
~~~~~~Wie eine Fata Morgana, \ldots\\
\\
Wie eine Fata Morgana, So nah und doch so weit,\\
wie eine Fata Morgana. Abarakidabari!\\
Und furt war sie!\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Gregor}
  \index{titel}{Gregor}
  \index{langfang}{Gehe nicht, oh Gregor \ldots}
  \begin{tabbing}
Ge\=he nicht, oh Gregor, gehe n\=icht zum Abendt\=anz!\kill
\>a\>E\>a\\
Gehe nicht, oh Gregor, gehe nicht zum Abendtanz!\\

Zauberische Mädchen folgen de\=inen Schritten d\=or\=t.\kill
\>E\>a\>G\\
Zauberische Mädchen folgen deinen Schritten dort.\\

|:W\=eiße Hand, wie Schnee braut dir T\=ee aus Zauberkräutern. \kill
\>C\>G\\
|:Weiße Hand, wie Schnee braut dir Tee aus Zauberkräutern. \\

Tr\=übt den Spiegel deiner Seele, w\=ie der Wind den S\=ee\=. :|\kill
\>a\>E\>a\>(G)\\
Trübt den Spiegel deiner Seele, wie der Wind den See. :|\\
\\
\\
Dort ist auch die eine mit den schwarzen Augenbraun. \\
Glaube mir, oh Gregor, das ist eine Zauberin.\\
|:Ihre schmale Hand braut dir Tee aus Zauberkräutern. \\
Legt sich über deine Seele, wie der Herbst auf's Land:|\\
\\
\\
Sonntag früh beim Glockenläuten grub sie aus das Kraut. \\
Schnitt es Montag, alle Sünden hexte sie hinein.\\
|: Holt' es Dienstag vor, braute Zaubertrank aus Kräutern, \\
Mittwoch Nacht beim Reigentanze gab sie ihn Gregor. :|\\
\\
\\
Und am Tag darauf, am Tage war Grischenka tot. \\
Freitag kam voll Leid und Klage und beim Abendbrot \\
|: trug man ihn zur Ruh', an der Grenze an der Straße. \\
Viele frommen Leute kamen, viele sahen zu. :|\\
\\
\\
Viele Knaben, viele Burschen, klagten um Gregor. \\
Böse Hexe, Zauberhexe, schwarze Zauberfrau.\\
|: Deine Augenbraun werden keinen mehr betören, \\
nie mehr wird ein zweiter Gregor deinen Künsten traun ! :|\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Heute hier, Morgen dort}
  \index{titel}{Heute hier, Morgen dort}
  \index{langfang}{Heute hier, Morgen dort \ldots}
  \begin{tabbing}
Heute h\=ier, morgen dort, bin kaum d\=a, muß ich f\=ort\kill
\>C\>F\>C\\
Heute hier, morgen dort, bin kaum da, muß ich fort\\

hab mich niemals deswegen bekl\=agt,\kill
\>G\\
hab mich niemals deswegen beklagt,\\

hab' es se\=lbst so gewählt, nie die J\=ahre gezä\=hlt,\kill
\>C\>F\>C\\
hab' es selbst so gewählt, nie die Jahre gezählt,\\

nie nach gestern und m\=orgen gefr\=agt.\kill
\>G\>C\\
nie nach gestern und morgen gefragt.\\
\\

Manchmal tr\=äume ich schwer, und dann d\=enk' ich, es w\=är'\kill
\>G\>F\>C\\
Manchmal träume ich schwer, und dann denk' ich, es wär'\\

Zeit zu bl\=eiben und nun was ganz \=andres zu tu\=n.\kill
\>G\>F\>C\\
Zeit zu bleiben und nun was ganz andres zu tun.\\

So vergeht Jahr um Jahr und es \=ist mir längst kl\=ar,\kill
\>F\>C\\
So vergeht Jahr um Jahr und es ist mir längst klar,\\

daß nichts bleibt, daß nichts bl\=eibt, wie es w\=ar.\kill
\>G\>C\\
daß nichts bleibt, daß nichts bleibt, wie es war.\\
\\
\\
Daß man mich kaum vermißt, schon nach Tagen vergißt,\\
wenn ' ich längst wieder anderswo bin,\\
stört und kümmert mich nicht, vielleicht bleibt mein Gesicht\\
doch dem ein' oder anderen im Sinn.\\
\\
   Manchmal träume ich schwer, und dann denk' ich...\\
\\
Fragt mich einer, warum ich so bin, bleib ich stumm,\\
denn die Antwort darauf fällt mir schwer,\\
denn was neu ist, wird alt, und was gestern noch galt,\\
stimmt schon heut oder morgen nicht mehr.\\
\\
   Manchmal träume ich schwer, und dann denk' ich...\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Hier kommt Alex}
  \index{titel}{Hier kommt Alex}
  \index{langfang}{In einer Welt in der man \ldots}
  \begin{tabbing}
In einer W\=elt, in der man nur noch lebt, da\=mit man täglich roboten geht,\kill
\>a\>F\\
In einer Welt, in der man nur noch lebt, damit man täglich roboten geht,\\


ist die g\=rößte Aufregung, die es noch gibt, das \=allabendliche Fernsehbild.\kill
\>G\>D\\
ist die größte Aufregung, die es noch gibt, das allabendliche Fernsehbild.\\

\\
Jeder Mensch lebt wie ein Uhrwerk, wie ein Computer programmiert.\\
Es gibt keinen, der sich dagegen wehrt, nur ein paar Jugendliche sind frustriert.\\
\\
Wenn am Himmel die Sonne untergeht, beginnt für die Droogs der Tag.\\
In kleinen Banden sammeln sie sich, gehn gemeinsam auf die Jagd.\\
\\
\=Hey, hier kommt \=Alex! Vorhang auf\= für seine Horrorscha\=u.\kill
\>a\>F\>d\>G\\
Hey, hier kommt Alex! Vorhang auf für seine Horrorschau.\\


\=Hey, hier kommt \=Alex! Vorhang auf \=- für ein kleines bisschen Horrorschau\=.~~~~~\= \kill
\>a\>F\>d\>G\>F\\
Hey, hier kommt Alex! Vorhang auf - für ein kleines bisschen Horrorschau.~~~~~~\\

\\
Auf dem Kreuzzug gegen die Ordnung und die scheinbar heile Welt\\
zelebrieren sie die Zerstörung, Gewalt und Brutalität.\\
\\
Erst wenn sie ihre Opfer leiden sehn, spüren sie Befriedigung.\\
Es gibt nichts mehr, was sie jetzt aufhält in ihrer gnadenlosen Wut.\\
\\
Hey, hier kommt Alex \ldots \\
\\

Zw\=anzig gegen einen bis das Blut zum Vorschein kommt.\kill
\>E\\
Zwanzig gegen einen bis das Blut zum Vorschein kommt.\\


Ob mit St\=öcken oder Steinen, irgend\=wann platzt jeder Kopf.\kill
\>F\>G\\
Ob mit Stöcken oder Steinen, irgendwann platzt jeder Kopf.\\


Das nächste \=Opfer ist schon dran, wenn ihr den \=lieben Gott noch fragt:\kill
\>E\>F\\
Das nächste Opfer ist schon dran, wenn ihr den lieben Gott noch fragt:\\


"Warum \=hast Du nichts getan, nichts getan?"\=~~~~~~~~~~\= \kill
\>G\>C\>E4\\
"Warum hast Du nichts getan, nichts getan?"~~~~~~~~~~\\
\\
Hey, hier kommt Alex! \ldots
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Hoch auf dem gelben Wagen}
  \index{titel}{Hoch auf dem gelben Wagen}
  \index{langfang}{Hoch auf dem gelben Wagen \ldots}
  \begin{tabbing}
H\=och auf dem gelben W\=agen sitz ich beim Schw\=ager v\=orn.\kill
\>D\>A D\>A\>D\\
Hoch auf dem gelben Wagen sitz ich beim Schwager vorn.\\

Vorwärts die Rosse tr\=aben, l\=ustig schmettert das H\=orn.\kill
\>A D\>G\>A\\
Vorwärts die Rosse traben, lustig schmettert das Horn.\\

F\=elder und W\=iesen und A\=uen, w\=ogendes "Ahreng\=old.\kill
\>Em\>A\>D\>A\>D\\
Felder und Wiesen und Auen, wogendes "Ahrengold.\\

Ich m\="ochte ja so gerne noch bl\=eiben, \=aber der W\=agen, der r\=ollt.\kill
\>G\>D\>A\>G\>D\\
Ich m"ochte ja so gerne noch bleiben, aber der Wagen, der rollt.\\
\\
Postillon in der Schenke f"uttern die Rosse im Flug.\\
Schäumendes Gerstengetränke reicht mit der Wirt im Krug.\\
Hinter den Fensterscheiben lacht ein Gesicht so hold.\\
Ich m"ochte ja so gerne noch bleiben, aber der Wagen, der rollt.\\
\\
Fl"oten h"or ich und Geigen, lustiges Ba"sgebrumm.\\
Junges Volk im Reigen tanzt um die Linde herum,\\
wirbelt wie Blätter im Winde, jauchzet und lacht und tollt.\\
Ich bliebe ja so gerne bei der Linde, aber der Wagen, der rollt.\\
\\
Sitzt einmal ein Gerippe dort beim Schwager vorn,\\
schwenkt statt der Peitsche die Hippe, Stundenglas statt des Horns,\\
sag ich: Ade nun, ihr Lieben, die ihr nicht mitfahren wollt.\\
Ich wäre ja so gerne noch geblieben, aber der Wagen, der rollt.\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Horch was kommt von draussen rein}
  \index{titel}{Horch was kommt von draussen rein}
  \index{langfang}{Horch was kommt von draussen \ldots}
  \begin{tabbing}
H\=orch, was kommt von draußen rein, holah\=i, holah\=o,\kill
\>C\>G\>C\\
Horch, was kommt von draußen rein, holahi, holaho,\\

wird wohl mein Feinsliebchen sein, h\=olahiah\=o?\kill
\>G\>C\\
wird wohl mein Feinsliebchen sein, holahiaho?\\

G\=eht vorbei und sch\=aut nicht rein, holah\=i, holah\=o,\kill
\>F\>C\>G\>C\\
Geht vorbei und schaut nicht rein, holahi, holaho,\\

w\=ird's wohl nicht g\=ewesen sein, h\=olahiah\=o!\kill
\>F\>C\>G\>C\\
wird's wohl nicht gewesen sein, holahiaho!\\
\end{tabbing}

Leute haben's oft gesagt, hollahi, hollaho,\\
daß ich ein Feinsliebchen hab, hollahiaho.\\
Laß sie reden, schweig fein still, hollahi, hollaho,\\
kann ja lieben, wen ich will, hollahihaho!\\
\\
Wenn mein Liechen Hochzeit hat, hollahi, hollaho,\\
ist für mich ein Trauertag, hollahiaho.\\
Geh ich in mein Kümmerlein, hollahi hollaho,\\
trage meinen Schmerz allein, hollahiaho.\\
\\
Wenn ich dann gestorben bin, hollahi, hollaho,\\
trägt man micht zum Grabe hin, hollahiaho.\\
Setzt mir keinen Leichenstein, hollahi, hollaho,\\
pflanzt mir drauf Vergißnichtmein, hollahiaho.\\



  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Im Wagen vor mir}
  \index{titel}{Im Wagen vor mir}
  \index{langfang}{Im Wagen vor mir \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Ratam-latam-\=radatadadam \=Ratam-latam-\=radatadadam\kill
\>C\>a\>F\>G\\
Ratam-latam-radatadadam Ratam-latam-radatadadam\\

\=Ratam-latam-\=radatadadam \=Ratam-latam-\=radatadadam\kill
\>C\>a\>F\>G\\
Ratam-latam-radatadadam Ratam-latam-radatadadam\\

\\

Im \=Wagen vor mir \=fährt ein junges \=Mädchen\kill
\>C\>F\>G\\
Im Wagen vor mir fährt ein junges Mädchen\\

Sie \=fährt allein und \=sie scheint hübsch zu \=sein\kill
\>C\>F\>G\\
Sie fährt allein und sie scheint hübsch zu sein\\

Ich \=weiß nicht ihren \=Namen und ich \=kenne nicht ihr \=Ziel\kill
\>C\>F\>G\>a\\
Ich weiß nicht ihren Namen und ich kenne nicht ihr Ziel\\

Ich \=merke nur sie \=fährt mit viel \=Gefühl\kill
\>F\>d\>G\\
Ich merke nur sie fährt mit viel Gefühl\\
\\


Im \=Wagen vor mir \=fährt ein junges \=Mädchen\kill
\>C\>F\>G\\
Im Wagen vor mir fährt ein junges Mädchen\\

Ich \=möcht' gern wissen \=was sie grade \=denkt\kill
\>C\>F\>G\\
Ich möcht' gern wissen was sie grade denkt\\

Hört \=sie denselben \=Sender oder \=ist ihr Radio \=aus\kill
\>C\>F\>G\>C\\
Hört sie denselben Sender oder ist ihr Radio aus\\

Fährt \=sie zum Rende\=zvous oder nach \=Haus\kill
\>F\>G\>C\\
Fährt sie zum Rendezvous oder nach Haus\\
\\
\=Ratam-latam-\=radatadadam \=Ratam-latam-\=radatadadam\kill
\>C\>a\>F\>G\\
Ratam-latam-radatadadam Ratam-latam-radatadadam\\
\\


Was will der blöde Kerl da hinter mir nur\\
~~~~~~~~~~\textit{Ist sie nicht süß?}\\
Ich frag' mich, warum überholt er nicht\\
~~~~~~~~~~\textit{So weiches Haar}\\
Der hängt nun schon 'ne halbe Stunde ständig hinter mir\\
Nun dämmert 's schon und der fährt ohne Licht\\
~~~~~~~~~~\textit{So schön mit neunzig}\\
Der könnt' schon hundert Kilometer weg sein\\
~~~~~~~~~~\textit{Was bin ich froh}\\
Mensch fahr an meiner Ente doch vorbei\\
~~~~~~~~~~\textit{Ich fühl' mich richtig wohl}\\
Will der mich kontrollieren, oder will er mich entführen\\
Oder ist das in Zivil die Polizei?\\
\\
Ratam-latam-ratadadadam Ratam-latam-ratadadadam\\
\\
Wie schön, daß ich heut' endlich einmal Zeit hab'\\
Ich muß nicht rasen wie ein wilder Stier\\
Ich träum' so in Gedanken ganz allein und ohne Schranken\\
Und wünsch' das schöne Mädchen wär' bei mir\\
\\
Nun wird mir diese Sache langsam mulmig\\
~~~~~~~~~~\textit{Die Musik ist gut}\\
Ich fahr' die allernächste Abfahrt raus\\
~~~~~~~~~~\textit{Heut' ist ein schöner Tag}\\
Dort werd' ich mich verstecken\\
Hinter irgendwelchen Hecken\\
Verdammt, dadurch komm' ich zu spät nach Haus'\\
\\
Bye bye mein schönes Mädchen, gute Reise\\
Sie hat den Blinker an, hier fährt sie ab\\
Für mich wird in zwei Stunden auch die Fahrt zu Ende gehen\\
Doch Dich mein Mädchen werd' ich nie mehr sehen\\
\\
Ratam-latam-ratadadadam Ratam-latam-ratadadadam\\
Ratam-latam-ratadadadam Ratam-latam-ratadadadam\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Jetzt fahrn wir übern See}
  \index{titel}{Jetzt fahrn wir übern See}
  \index{langfang}{Jetzt fahrn wir übern See \ldots}
  \begin{tabbing}
J\=etzt f\=ahrn wir übern See, übern See, jetzt f\=ahrn wir \=übern S\=ee.\kill
\>A\>D\>e7\>A7\>D\\
Jetzt fahrn wir übern See, übern See, jetzt fahrn wir übern See.\\
mit \=einer hölzern W\=urzel, W\=urzel, Wurzel, W\=urzel\kill
\>H7\>e\>A7\>D\\
mit einer hölzern Wurzel, Wurzel, Wurzel, Wurzel\\
mit \=einer hölzern W\=urzel, kein R\=uder war nicht dr\=an.\kill
\>H7\>e\>A7\>D\\
mit einer hölzern Wurzel, kein Ruder war nicht dran.\\

\\
Und als wir drüber warn, drüber warn und als wir drüber warn.\\
Da sangen alle Vöglein, Vöglein, Vöglein, Vöglein,\\
da sangen alle Vöglein, der helle Tag brach an.\\
\\
Ein Jäger blies in's Horn, blies in's Horn,\\
\hspace*{0.5cm}ein Jäger blies in's Horn.\\
Da bliesen alle Jäger, Jäger, Jäger, Jäger,\\
da bliesen alle Jäger, ein jeder in sein Horn.\\
\\
Das Liedlein das ist aus, das ist aus,\\
\hspace*{0.5cm}das Liedlein das ist aus.\\
Und wer das Lied nicht singen kann, singen, singen, singen kann,\\
und wer das Lied nicht singen kann, der fängt von vorne an.\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Kasanka}
  \index{titel}{Kasanka}
  \index{langfang}{Dort auf dem Flüsschen, entlang \ldots}
  \begin{tabbing}
D\=ort, auf dem Fl\=üßchen, entl\=ang dem Fluß K\=asanka,\kill
\>C\>G\>a\>E\\
Dort, auf dem Flüßchen, entlang dem Fluß Kasanka,\\

e\=in blaugra\=uer Entri\=ch schwamm.\kill
\>a\>G\>C\\
ein blaugrauer Entrich schwamm.\\
\\
//: \=Heida, jul\=ijuli, hei\=da julij\=uli,\kill
\>C\>G\>a\>E\\
//: Heida, julijuli, heida julijuli,\\

e\=in blaugrau\=er Entr\=ich schwamm.:// \kill
\>a\>G\>C\\
ein blaugrauer Entrich schwamm.://\\
\\
\\

Dort auf dem Üferchen, entlang dem Fluß Kasanka,\\
ein gar guter Bursche ging.\\
     //: Heida, julijuli...\\
\\
Bursch, willst Du nicht bleiben, bei der lieben Mutter,\\
und dem greisen Vater, dein?\\
     //: Heida, julijuli...\\
\\
Sieh ich lieb' die Mutter und den greisen Vater,\\
doch die bunten Mützen der Kosaken lieb ich mehr.\\
     //: Heida, julijuli...\\
\\
Und auf der Brücke steht ein Mädchen,\\
Tränen tropfen in den Fluß.\\
     //: Heida, julijuli...\\
\\
Sieh, dort kommt ein Reiter, führt ein ledig Pferd,\\
der Bursch behend hinauf sich schwingt.\\
     //: Heida, julijuli...\\
\\
Dort auf dem Üferchen, entlang dem Fluß Kasanka,\\
reiten zwei junge Kosaken dahin.\\
     //: Heida, julijuli...\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{König von Deutschland}
  \index{titel}{König von Deutschland}
  \index{langfang}{Jede Nacht um halb 1 wenn \ldots}
  \begin{tabbing}
\=~~~~\=Jede \=Nacht um halb eins wenn das \=Fernsehen rauscht\kill
\>a\>G\>C\>G\\
~~~~~~Jede Nacht um halb eins wenn das Fernsehen rauscht\\

\=Leg ich mich aufs Bett und \=mal' mir aus\kill
\>a\>F\\
Leg ich mich aufs Bett und mal' mir aus\\


Wie es \=wäre wenn ich nicht der wär \=der ich bin\kill
\>C\>G\\
Wie es wäre wenn ich nicht der wär der ich bin\\

Sondern \=Kanzler Kaiser \=König oder \=Königin\= \kill
\>F\>C/E\>d\>G\\
Sondern Kanzler Kaiser König oder Königin\\

Ich \=denk mir was der Kohl da kann das \=kann ich auch\kill
\>C\>G\\
Ich denk mir was der Kohl da kann das kann ich auch\\

Ich würd' \=Vivaldi hör'n tag\=ein tagaus\kill
\>a\>F\\
Ich würd' Vivaldi hör'n tagein tagaus\\

Ich \=käm' viel 'rum würd' nach \=USA reisen\kill
\>C\>G\\
Ich käm' viel 'rum würd' nach USA reisen\\

\=Ronny mal wie \=Waldi in die \=Waden \=beißen\kill
\>F\>C/E\>d\>G\\
Ronny mal wie Waldi in die Waden beißen\\
\\
\=Das alles und noch viel \=mehr~~~~\= \kill
\>C\>F\>a/E\\
Das alles und noch viel mehr~~~~~\\

würd' ich \=machen \=wenn ich König von \=Deutschland w\=är'\kill
\>d\>G\>F\>C\\
würd' ich machen wenn ich König von Deutschland wär'\\


Oh \=das alles und noch viel \=mehr~~~~~\= \kill
\>C\>F\>a/E\\
Oh das alles und noch viel mehr\\

würd' ich \=machen \=wenn ich König von \=Deutschland w\=är'\kill
\>d\>G\>F\>C\\
würd' ich machen wenn ich König von Deutschland wär'\\
\\
Ich würd' die Kohle täglich wechseln und zwei Mal baden\\
Die Lottozahlen eine Wochen vorher sagen\\
Bei der Bundeswehr gäb es nur noch Hitparaden\\
Ich würd' jeden Tag im Jahr Geburtstag haben\\
\\
Im Fernsehen gäb' es nur noch ein Programm\\
Robert Lemke 24 Stunden lang\\
Ich hätte 200 Schlösser und wär' nie mehr pleite\\
Ich wär' Rio der Erste Sissi die Zweite\\
\\
Das alles und \ldots \\
\\
Die Socken und die Autos dürften nicht mehr stinken\\
Ich würd' jeden Morgen erstmal ein Glas Schampus trinken\\
Ich wär chicer als der Schmidt und dicker als der Strauß\\
Und meine Platten kämen ganz groß raus\\
\\
Hisema wäre des Königs Barde\\
Paola und Kurt Felix wären Schweizer Garde\\
Vorher würd' ich gerne wissen ob sie Spaß verstehen\\
Sie müssten 48 Stunden ihre Show ansehen\\
\\
\=Das alles und noch viel \=mehr~~~~\= \kill
\>C\>F\>a/E\\
Das alles und noch viel mehr~~~~~\\

würd' ich \=machen \=wenn ich König von \=Deutschland w\=är'\kill
\>d\>G\>F\>C\\
würd' ich machen wenn ich König von Deutschland wär'\\
\\
Das alles und noch viel mehr\\
würd' ich machen wenn ich König von Deutschland wär'\\
\\
Das alles und noch viel mehr\\
würd' ich machen wenn ich König von Deutschland wär'\\
\end{tabbing}


  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Kiefern}
  \index{titel}{Kiefern}
  \index{langfang}{Schilf bleicht die langen, welkenden \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Schilf bleicht die langen \=welkenden Haare\kill
\>a\>C\\
Schilf bleicht die langen welkenden Haare\\

\=strähnengleich unterm R\=egenwind grau.\kill
\>E\>a\\
strähnengleich unterm Regenwind grau.\\

\=Schilf taucht die heißen \=Sommerglanztage\kill
\>a\>C\\
Schilf taucht die heißen Sommerglanztage\\

\=wild in die See, die M\=öwe schreit rauh.\kill
\>E\>a\\
wild in die See, die Möwe schreit rauh.\\
\\
\=Kiefern im Wind, die K\=lippen sind wach\kill
\>C\>G\\
Kiefern im Wind, die Klippen sind wach\\

\=jäh sprüht der See ins S\=chilfhüttendach\kill
\>a\>E\\
jäh sprüht der See ins Schilfhüttendach\\

\=Asche ist auf die \=uralten Steine\kill
\>a\>C\\
Asche ist auf die uralten Steine\\

\=wie weißer Staub gew\=eht.\kill
\>E\>a\\
wie weißer Staub geweht.\\
\\
\\
Feuer ist in den dämmernden Stunden\\
lange erloschen, Tag wird es schon.\\
Graugänse sind am Morgen gekommen,\\
welk auf der Schwelle schläft roter Mohn.\\
\\
Weht aus den Fugen weit in die Oedmark,\\
frierend macht mich das Sturmbrausen taub.\\
Schläft noch und träumt von Felsen und Birken,\\
legt euch im Mantel unter das Laub.\\
\\
Ach, diese letzten Tage und Stunden,\\
morgen ist unsre Fahrt schon vorbei.\\
Weit ist die alte Tür aufgesprungen,\\
strandhell erschallt der Herbstmöwenschrei.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Lasst uns lieber Räuber werden}
  \index{titel}{Lasst uns lieber Räuber werden}
  \index{langfang}{Lasst uns lieber Räuber werden \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Laßt uns lieber \=Räuber werden, \=Waldgespenst und \=Schweinepriester,\kill
\>a\>C\>D\>E\\
Laßt uns lieber Räuber werden, Waldgespenst und Schweinepriester,\\

\=Partisan und \=Flußpirat, \=graues Land, ich \=hab dich satt!\kill
\>a\>C\>D\>E\\
Partisan und Flußpirat, graues Land, ich hab dich satt!\\

\=Laßt uns lieber \=Räuber werden … - O la la, aber, aber, nanu!\kill
\>a\>H7\\
Laßt uns lieber Räuber werden … - O la la, aber, aber, nanu!\\
\\
Laßt uns lieber Wildschwein werden, säuisch durch die Sümpfe schnorcheln,\\
als in kahlen Schweineherden, auf die Schlachtebank zu torkeln!\\
Laßt uns lieber Wildschweine werden … - O la la, aber, aber, nanu!\\
\\
Lieber durch die Wände rennen, die sie vor uns aufgebaut,\\
als dahinter zu verpennen, bis dir Herz und Hirn ergraut!\\
Lieber durch die Wände rennen … - O la la, aber, aber, nanu!\\
\\
Lieber bin ich Wasserfall, rausch ins Tal mit Donnerhall,\\
als ein alter Wasserhahn, der schon nicht mehr tropfen kann!\\
Lieber bin ich Wasserfall … - O la la, aber, aber, nanu!\\
\\
Mag viel lieber Fliegenpilz, schmackhaft, giftig, weiß und rot,\\
als den Käsefüßepilz, der in Plastiksocken tobt!\\
Mag viel lieber Fliegenpilz … - O la la, aber, aber, nanu!\\
\\
Laßt uns lieber Räuber werden, Waldgespenst und Schweinepriester,\\
Partisan und Flußpirat, graues Land ich hab dich satt!\\
Laßt uns lieber Räuber werden … - O la la, aber, aber, nanu!\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Marmor, Stein und Eisen bricht}
  \index{titel}{Marmor, Stein und Eisen bricht}
  \index{langfang}{Weine nicht wenn der \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Weine nicht, wenn der Regen fällt, dam-\=dam, dam-\=dam\kill
\>A\>E7\>A\\
Weine nicht, wenn der Regen fällt, dam-dam, dam-dam\\


Es gibt einen der zu dir hält, dam-\=dam, dam-\=dam\kill
\>E7\>A\\
Es gibt einen der zu dir hält, dam-dam, dam-dam\\

\\
\=Marmor, Stein und \=Eisen bricht\kill
\>A\>D\\
Marmor, Stein und Eisen bricht\\


\=Aber unsere \=Liebe nicht\kill
\>E7\>A\\
Aber unsere Liebe nicht\\


Alles, alles \=geht vorbei,\kill
\>D\\
Alles, alles geht vorbei,\\


\=doch wir sind uns \=treu\kill
\>E7\>A\\
doch wir sind uns treu\\
\\


Kann ich einmal nicht bei dir sein, dam-dam, dam-dam\\
Denk daran, du bist nicht allein, dam-dam, dam-dam\\
\\
Marmor, Stein \ldots \\
\\

Nimm den goldenen Ring von mir dam-dam, dam-dam\\
Bist du traurig dann sagt er dir, dam-dam, dam-dam\\
\\
Marmor, Stein \ldots \\
\\
Everybody now!\\
Marmor, Stein und \ldots
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Männer sind Schweine}
  \index{titel}{Männer sind Schweine}
  \index{langfang}{Hallo mein Schatz ich liebe Dich \ldots}
  \begin{tabbing}
Hall\=o mein Schatz ich liebe Dich\kill
\>G\\
Hallo mein Schatz ich liebe Dich\\

D\=u bist die einzige für mich\kill
\>e\\
Du bist die einzige für mich\\

die \=ander'n find' ich alle doof\kill
\>C\\
die ander'n find' ich alle doof\\

desw\=egen mach' ich dir den Hof\kill
\>D\\
deswegen mach' ich dir den Hof\\

du \=bist so anders - ganz speziell\kill
\>G\\
du bist so anders - ganz speziell\\

ich \=merke sowas immer schnell\kill
\>e\\
ich merke sowas immer schnell\\

jetzt z\=ieh' dich aus und leg dich hin\kill
\>C\\
jetzt zieh' dich aus und leg dich hin\\

weil \=ich so verliebt in dich bin\kill
\>D\\
weil ich so verliebt in dich bin\\
\\
B\=ald wird es dunkel, b\=ald ist es Nacht\kill
\>e\>D\\
Bald wird es dunkel, bald ist es Nacht\\

da \=ist ein Wort der Warnung ange\=bracht\kill
\>C\>D\\
da ist ein Wort der Warnung angebracht\\
\\
~~~~Männer sind Schw\=eine\kill
\>G\\
~~~~Männer sind Schweine\\

~~~~traue ihnen n\=icht, mein Kind\kill
\>e\\
~~~~traue ihnen nicht, mein Kind\\

~~~~sie wollen \=alle das Eine\kill
\>C\\
~~~~sie wollen alle das Eine\\

~~~~weil M\=änner - nunmal so s\=ind\kill
\>e\>D\\
~~~~weil Männer - nunmal so sind\\
\\

Ein Mann fühlt sich erst dann als Mann\\
wenn er es dir besorgen kann\\
er lügt daß sich die Balken biegen\\
nur um dich ins Bett zu kriegen\\
Und dann am nächsten Morgen weiß\\
er nicht einmal mehr wie du heißt\\
ist rücksichtslos und ungehemmt\\
Gefühle sind ihm völlig fremd\\
\\
Für ihn ist Liebe - gleich Samenverlust\\
Mädchen sei dir dessen stets bewußt\\
\\
~~~~Männer sind Schweine\\
~~~~frage nicht nach Sonnenschein\\
~~~~Ausnahmen gibt's leider keine\\
~~~~in einem Mann steckt auch immer ein Schwein\\
\\
~~~~Männer sind Säue\\
~~~~glaube ihnen nicht ein Wort\\
~~~~sie schwör'n dir ewige Treue\\
~~~~und dann am nächsten Morgen sind sie fort\\
\\
Und falls du doch den Fehler machst\\
und dir nen Ehemann anlachst\\
mutiert dein Rosenkavalier\\
bald nach der Hochzeit auch zum Tier\\
\\
Kaum zeigt er dann sein wahres Ich\\
ganz ungeniert und widerlich\\
trinkt Bier, sieht fern und wird schnell fett\\
und rülpst und furzt im Ehebett\\
\\
dann hast du King Kong - zum Ehemann\\
drum sag' ich dir denk' bitte stets daran\\
\\
~~~~Männer sind Schweine\\
~~~~traue ihnen nicht, mein Kind\\
~~~~sie wollen alle nur das Eine\\
~~~~für wahre Liebe - sind sie blind\\
\\
~~~~Männer sind Ratten\\
~~~~begegne ihnen nur mit List\\
~~~~sie wollen alles begatten\\
~~~~was nicht bei drei auf den Bäumen ist\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Nehmt Abschied Brüder}
  \index{titel}{Nehmt Abschied Brüder}
  \index{langfang}{Nehmt Abschied Brüder \ldots}
  \begin{tabbing}
Nehmt A\=bschied, Brüder, \=ungewiss ist \=alle Wiederk\=ehr,\kill
\>C\>G\>C\>F\\
Nehmt Abschied, Brüder, ungewiss ist alle Wiederkehr,\\

die \=Zukunft liegt in \=Finsternis \=und \=macht das Herz \=uns \=schwer.\kill
\>C\>G\>C\>F\>G\>C\\
die Zukunft liegt in Finsternis und macht das Herz uns schwer.\\
\\
Ref.:\\
\=Der H\=immel wölbt sich \=übers Land, a\=de, auf Wieders\=ehn!\kill
\>G\>C\>G\>C\>F\\
Der Himmel wölbt sich übers Land, ade, auf Wiedersehn!\\

Wir \=ruhen all in \=Gottes Hand, \=lebt \=wohl auf Wie\=ders\=ehn.\kill
\>C\>G\>C\>F\>G\>C\\
Wir ruhen all in Gottes Hand, lebt wohl auf Wiedersehn.\\
\\
Die Sonne sinkt, es steigt die Nacht, vergangen ist der Tag.\\
Die Welt schläft ein, und leis erwacht der Nachtigallen Schlag.\\
\\
So ist in jedem Anbeginn das Ende nicht mehr weit.\\
Wir kommen her und gehen hin und mit uns geht die Zeit.\\
\\
Nehmt Abschied Brüder schließt den Kreis, das Leben ist kein Spiel.\\
Nur wer es recht zu Leben weiß, gelangt ans große Ziel.\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Raubritter}
  \index{titel}{Raubritter}
  \index{langfang}{Von der Festung dröhnt derber \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Von der Festung \=dröhnt derber Männer \=Stimme,\kill
\>a\>C\>a\\
Von der Festung dröhnt derber Männer Stimme,\\

rauher Kehlen \=Sang, hell die Gläser \=klingen.~~~~~~\= \kill
\>C\>a\>G\\
rauher Kehlen Sang, hell die Gläser klingen.~~~~~~~\\
\\
Be\=herrschen dies \=Gebiet, s\=ingen stolz ihr \=Lied:\kill
\>C\>G\>a\>E\\
Beherrschen dies Gebiet, singen stolz ihr Lied:\\

|: R\=aubritter, Raubritter, wie \=weit i\=st un\=ser L\=and,\kill
\>a\>E\>a\>G\>C\\
|: Raubritter, Raubritter, wie weit ist unser Land,\\

~~~  R\=aubritter, Raubritter, wie \=stark \=ist un\=s're H\=and :|\kill
\>d\>C\>d\>G\>a\\
~~~  Raubritter, Raubritter, wie stark ist uns're Hand :| \\
\\
In uns'rer Knechtschaft Zeit griffen wir zu Waffen,\\
schlugen uns're Herren, Grafen und auch Pfaffen.\\
\\
~~~~~Beherrschen...\\
\\
Groß ist uns're Macht, solange wir vereinet,\\
hüten uns're Burg, trotzen jedem Feinde.\\
\\
~~~~~Beherrschen...\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Regenbogen}
  \index{titel}{Regenbogen}
  \index{langfang}{Von überall sind wir gekommen \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Von überall sind w\=ir gekommen,\=\kill
\>C\>F\>G\\
Von überall sind wir gekommen,\\

im Lagergrund steht Z\=elt an Zelt,~~~\=\kill
\>C\>a\\
im Lagergrund steht Zelt an Zelt,\\

und habt ihr unsern R\=uf vernommen,~~~\=\kill
\>d\>G\\
und habt ihr unsern Ruf vernommen,\\

so tragt ihn raus in a\=lle Welt.~~~\=\kill
\>C\>F\\
so tragt ihn raus in alle Welt.\\

Über uns ein R\=egenbogen,~~~\=\kill
\>G\>C\\
Über uns ein Regenbogen,\\

zeigt uns den Weg in se\=inem Licht~~~?=\ \kill
\>a\>F\\
zeigt uns den Weg in seinem Licht\\

die Wolken sind schon fo\=rtgezogen,~~~\=\kill
\>G\>C\\
die Wolken sind schon fortgezogen,\\

verwehren u\=ns die S\=onne n\=icht.\kill
\>d\>G\>C\\
verwehren uns die Sonne nicht.\\
\\
\\
Aus Süden, Osten, West und Norden,\\
sind wir vereint zum großen Spiel,\\
denn wie weit ist unser Kreis geworden\\
und nur in ihm liegt unser Ziel.\\
Über uns ein Regenbogen,\\
zeigt uns den Weg in seinem Licht\\
die Wolken sind schon fortgezogen,\\
verwehren uns die Sonne nicht.\\
\\
Und abends in der Lagerrunde\\
erzählen wir von dir und mir,\\
scheint auch kein Licht zu dieser Stunde,\\
am nächsten Morgen wissen wir.\\
Sind wir einmal fortgezogen,\\
dorthin wo es uns gefällt,\\
bringt auch unser Regenbogen\\
neue Farben in die Welt.\\
\\
Bundeslagerlied BULA 1977, Kirchberg


\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Roter Wein}
  \index{titel}{Roter Wein}
  \index{langfang}{Roter Wein im Becher \ldots}
  \begin{tabbing}
Ro\=ter Wein im Becher, der be\=ste Rebens\=aft.\kill
\>a\>G\>C\\
Roter Wein im Becher, der beste Rebensaft.\\

Wir s\=ind ein Haufen Z\=eche\=r und ge\=hn auf W\=andersch\=aft.\kill
\>G\>C\>G\>a\>E\>a\\
Wir sind ein Haufen Zecher und gehn auf Wanderschaft.\\
\\
Ref.:\\
|:Rad\=i, radi, ra dir\=a la l\=a, ra\=di, radi, r\=a dir\=a di ra la l\=a.:|\kill
\>a\>G\>C\>G\>a\>E\>a\\
|:Radi, radi, ra dira la la, radi, radi, ra dira di ra la la.:|\\
\\
Morgens bricht die Runde zu neuen Fahrten auf.\\
Es klingt in aller Munde ein frohes Liedchen auf.\\
Ref.:\\
\\
Steine, Staub und Dornen, ist schwerlich Tippelei.\\
Wir müssen uns anspornen, die Qual ist bald vorbei.\\
Ref.:\\
\\
Treffen wir uns wieder, der Zufall nennt den Ort.\\
So schallen unsre Lieder in weite Fernen fort.\\
Ref.:\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Skandal im Sperrbezirk}
  \index{titel}{Skandal im Sperrbezirk}
  \index{langfang}{In München steht ein \ldots}
  \begin{tabbing}
In M\=ünchen steht ein Hofbräuhaus doch F\=reudenhäuser müssen raus\kill
\>A\>G\\
In München steht ein Hofbräuhaus doch Freudenhäuser müssen raus\\


d\=amit in dieser schönen Stadt das \=Laster keine Chance hat\kill
\>D\>E\\
damit in dieser schönen Stadt das Laster keine Chance hat\\


Doch \=jeder ist gut informiert weil \=Rosi täglich inseriert\kill
\>A\>G\\
Doch jeder ist gut informiert weil Rosi täglich inseriert\\


und \=wenn dich deine Frau nicht liebt wie \=gut das es die Rosi gibt\kill
\>D\>e\\
und wenn dich deine Frau nicht liebt wie gut das es die Rosi gibt\\


Und d\=raussen vor der g\=rossen Stadt stehn die \=Nutten sich die \=Füsse platt\kill
\>A\>C\>h\>e\\
Und draussen vor der grossen Stadt stehn die Nutten sich die Füsse platt\\

\\
Skan\=dal(Skandal!) im Sperrbezirk\kill
\>A\\
Skandal(Skandal!) im Sperrbezirk\\


Skan\=dal(Skandal!) im Sperrbezirk\kill
\>C\\
Skandal(Skandal!) im Sperrbezirk\\


Sk\=anda\=l - Skandal um R\=osi\kill
\>h\>E\>A\\
Skandal - Skandal um Rosi\\
\\

|: Ja Rosi hat ein Telefon auch ich hab ihre Nummer schon\\
unter 32-16-8 herrscht Konjunktur die ganze Nacht\\
Und draussen im Hotel D'Amour langweilen sich die Damen nur\\
weil jeder den die Sehnsucht quält ganz einfach Rosis Nummer wählt\\
Und draussen vor der grossen Stadt stehn die Nutten sich die Füsse platt\\
\\
Skandal (Skandal!) im Sperrbezirk\\
Skandal (Skandal!) im Sperrbezirk\\
Skandal - Skandal um Rosi :|\\
\\
Skan\=dal - Moral\kill
\>C\\
Skandal - Moral\\


Skan\=dal - Moral\kill
\>D\\
Skandal - Moral\\


Skan\=dal - Moral\kill
\>E\\
Skandal - Moral\\


Skan\=dal - Moral\kill
\>A\\
Skandal - Moral\\



Skan\=dal - Moral\kill
\>C\\
Skandal - Moral\\


Skan\=dal,~\=~~~ Skandal um \=Rosi\kill
\>D\>E\>A\\
Skandal,~~~~ Skandal um Rosi\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Stinkfaul}
  \index{titel}{Stinkfaul}
  \index{langfang}{Stinkfaul in der Sonne zu liegen \ldots}
  \begin{tabbing}

\=Stink\=faul in der \=Sonne zu \=liegen,\kill
\>G\>D\>C\>G\\
Stinkfaul in der Sonne zu liegen,\\

\=Kreuzwort\=rätsel \=auf'n \=Bauch,\kill
\>C\>G\>D\>G\\
Kreuzworträtsel auf'n Bauch,\\

Träumen, \=wohin die \=Vögel wohl \=fliegen,\kill
\>D\>C\>G\\
Träumen, wohin die Vögel wohl fliegen,\\

sich \=aufzu\=lösen im \=Pfeifen\=rauch. \kill
\>C\>G\>D\>G\\
sich aufzulösen im Pfeifenrauch. \\

\=Und die Leute freundlich zu grüßen, \kill
\>e\\
Und die Leute freundlich zu grüßen, \\

\=die auf'n Kuhdamm spa\=zieren gehen.\kill
\>D\>G\\
die auf'n Kuhdamm spazieren gehen.\\

\=Den Wind zu spüren an den Füßen,\kill
\>a\\
Den Wind zu spüren an den Füßen,\\

und sich \=treiben zu lassen, oh man ist das schön!\kill
\>D\\
und sich treiben zu lassen, oh man ist das schön!\\
\\
|:\=la,\=la,\=la,la,la,la,\=la,la,\=la,\=la,la,\=la,\=la:| \kill
\>G\>D\>C\>G\>C\>G\>D\>G\\ 
|:la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la:|\\
\\
Abends in der Kneipe am Tresen,\\
so tun als wüßte man, worüber man spricht.\\
Im Lokalblatt den Klatschteil zu lesen,\\
wer mit wem und warum auch nicht.\\
Und vom Bierdunst noch halb benommen,\\
durch dunkle Straßen heimwärts zu zieh’n,\\
lauthals zu brüllen: "Die Staufen kommen!",\\
Und die Gesichter zu seh'n, oh man ist das schön!\\
\\
|:la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la:|\\
\\
Die Hauptstraße einfach zu sperren\\
und Hickelkästchen spielen mittendrauf.\\
Pausenlos auf den Kirchturm zu starren,\\
nach fünf Minuten schaut schon jeder mit drauf.\\
Und nicht einfach wegzulaufen,\\
sondern kopfschüttelnd zuzusehen,\\
wie er allmählich wächst der Haufen,\\
der nach oben schaut, oh man ist schön.\\
\\
|:la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la:|\\
\\
In einem Fußgängertunnel zu brüllen (Hey!),\\
so daß es meilenweit widerhallt.\\
Einen Brunnen mit Shampoo zu füllen,\\
und sich zu freuen wie es schäumt und wallt.\\
Und fragt ein Polizist: "Wer war das?",\\
möglichst unschuldig dreinzuschauen\\
und anzufangen dem steinernen Löwen\\
die Haare zu waschen, oh man ist das schön.\\
\\
|:la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la:|\\
\\
Doch sag wo sind all die Typen geblieben,\\
mit denen wir solchen Blödsinn gemacht?\\
Wohin hat uns unser Alltag getrieben,\\
wie lang haben wir nicht mehr so gelacht?\\
Was nützen uns die vollsten Kassen,\\
wenn sie uns hindern uns’re Wege zu gehn,\\
mal wieder einfach nur man selbst zu seien,\\
um es wieder zu lernen, oh man ist das schön. \\
\\
|:la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la,la:|\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Sturm und Drang}
  \index{titel}{Sturm und Drang}
  \index{langfang}{Jeden Morgen fragt das junge \ldots}
  \begin{tabbing}
J\=eden Morgen fragt das j\=unge Leben, w\=as der T\=ag ihm b\=ringt,\kill
\>a\>d\>a\>E\>a\\
Jeden Morgen fragt das junge Leben, was der Tag ihm bringt,\\

|: B\=is der Zweifel all die g\=uten Taten schl\=ießlich zu B\=oden r\=ingt. :|\kill
\>a\>d\>a\>E\>a\\
|: Bis der Zweifel all die guten Taten schließlich zu Boden ringt. :|\\

|: G\=estern ist vorbei Gestern ist vorbei - M\=orgen einerlei Morgen einerlei - \kill
\>a\>C\\
|: Gestern ist vorbei Gestern ist vorbei - Morgen einerlei Morgen einerlei - \\

~~~  H\=eute noch da sind wir j\=ung! :|\kill
\>G\>a\\
~~~  Heute noch da sind wir jung! :|\\
\\

Irgendwann sucht ihr nach eurem Leben: Fragt - man hört euch nicht!\\
|: Schon zu lange schirmt des Trübsal Schatten euer Angesicht. :|\\
|: Gestern ist vorbei Gestern ist vorbei - Morgen einerlei Morgen einerlei - \\
~~~  Heute noch lacht uns das Glück! :|\\
\\

Drum verlacht die niederträchtgen Pfeile, die der Teufel schnitzt.\\
|: Handelt stets nach eurem eigenen Herzen das kein Pfeil es ritzt. :|\\
Gestern ist vorbei Gestern ist vorbei - Morgen einerlei Morgen einerlei - \\
Heute noch da sind wir jung! \\
\\
Gestern ist vorbei Gestern ist vorbei - Morgen einerlei Morgen einerlei - \\
Heute noch lacht uns das Glück! \\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Unter den Toren}
  \index{titel}{Unter den Toren}
  \index{langfang}{Unter den Toren im Schatten \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Unter den Toren im Sch\=atten der Stadt, schläft man g\=ut,\kill
\>e\>D\>e\\
Unter den Toren im Schatten der Stadt, schläft man gut,\\

wenn man sonst keine Schla\=fstelle hat.\kill
\>H7\\
wenn man sonst keine Schlafstelle hat.\\

Ke\=iner der fragt nach wo\=her und wo\=hin,\kill
\>e\>D\>G\\
Keiner der fragt nach woher und wohin,\\

und zu ka\=lt ist die Nacht für Gend\=armen.\kill
\>H7\>e\\
und zu kalt ist die Nacht für Gendarmen.\\
\\
Ref.:\\
|:H\=e, h\=o, ein Fe\=uerlein bre\=nnt, ka\=lt ist es f\=ür Gendarmen\=.:|\kill
\>G\>D\>e\>H7\>e\>H7\>e\\
|:He, ho, ein Feuerlein brennt, kalt ist es für Gendarmen.:|\\
\\
\\
Silberne Löffel und Ketten im Sack\\
legst du besser beim Schlaf dir unters Genack.\\
Zeig nichts und sag nichts, die Messer sind stumm,\\
und zu kalt ist die Nacht für Gendarmen.\\
\\
Greif nach der Flasche, doch trink nicht so viel,\\
deine Würfel sind gut, aber falsch ist das Spiel.\\
Guck in die Asche und schau lieber zu,\\
denn zu kalt ist die Nacht für Gendarmen.\\
\\
Geh mit der Nacht, eh' der Frühnebel steigt,\\
nur das Feuer brennt stumm, und das Scheit, das verschweigt.\\
Lass nichts zurück und vergiss, was du sagst,\\
denn die Sonne bringt bald die Gendarmen.\\
\\
|:\=He, \=ho, das Fe\=uer ist a\=us, b\=ald kommen d\=ie Gen\=darmen\=.:|\kill
\>G\>D\>e\>H7\>e\>H7\>e\\
|:He, ho, das Feuer ist aus, bald kommen die Gendarmen.:|\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Verdammt ich lieb Dich}
  \index{titel}{Verdammt ich lieb Dich}
  \index{langfang}{Ich ziehe durch die Strassen \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Ich ziehe durch die Strassen bis nach Mitternacht\kill
\>a\\
Ich ziehe durch die Strassen bis nach Mitternacht\\
Ich hab' das frueher auch gern gemacht\\

Dich \=brauch' ich dafuer \=nicht\kill
\>G\>a\\
Dich brauch' ich dafuer nicht\\


\=Ich sitz' am Tresen, trinke noch ein Bier\kill
\>a\\
Ich sitz' am Tresen, trinke noch ein Bier\\
Frueher war'n wir oft gemeinsam hier\\

Das \=macht mir - macht mir \=nichts\kill
\>G\>a\\
Das macht mir - macht mir nichts\\

\=Gegenueber sitzt 'n Typ wie'n Baer\kill
\>C\\
Gegenueber sitzt 'n Typ wie'n Baer\\

Ich \=stell' mir vor, wenn das Dein Neuer waer'\kill
\>G\\
Ich stell' mir vor, wenn das Dein Neuer waer'\\

Das \=juckt mich ueberh\=aupt n\=icht\kill
\>a\>G\>a\\
Das juckt mich ueberhaupt nicht\\

Auf \=einmal packt's mich, ich geh' auf ihn zu\kill
\>C\\
Auf einmal packt's mich, ich geh' auf ihn zu\\


Und \=mach' ihn an:"Lass' meine Frau in Ruh'"\kill
\>G\\
Und mach' ihn an:"Lass' meine Frau in Ruh'"\\

Er \=fragt nur:"\=Hast Du 'n \=Stich?" Und ich \=denke schon wieder nur an \=Dich....\kill
\>F\>G\>a\>F\>G\\
Er fragt nur:"Hast Du 'n Stich?" Und ich denke schon wieder nur an Dich....\\
\\
\\
Verdammt - ich \=lieb' Dich - Ich lieb' Dich \=nicht\kill
\>C\>G\\
Verdammt - ich lieb' Dich - Ich lieb' Dich nicht\\

Verdammt - ich \=brauch' Dich - Ich brauch' Dich \=nicht\=\kill
\>d\>a\>G\\
Verdammt - ich brauch' Dich - Ich brauch' Dich nicht\\

Verdammt - ich \=will Dich - Ich will Dich \=nicht\kill
\>C\>G\\
Verdammt - ich will Dich - Ich will Dich nicht\\

Ich \=will Dich nicht ver\=lier'n\kill
\>F\>a\\
Ich will Dich nicht verlier'n\\
\\
\\


So langsam faellt mir alles wieder ein\kill
\>a\\
So langsam faellt mir alles wieder ein\\
Ich wollt' doch nur 'n bisschen freier sein\\

Jetzt \=bin ich's - oder nicht\kill
\>G\\
Jetzt bin ich's - oder nicht\\
Ich passte nicht in Deine heile Welt\\
Doch die und Du ist, was mir jetzt so fehlt\\

Ich \=glaub' das einfach \=nicht\kill
\>G\>a\\
Ich glaub' das einfach nicht \\
 
\=Gegenueber steht ein Telefon -\kill
\>C\\
Gegenueber steht ein Telefon -\\

Es \=lacht mich staendig an voll Hohn\kill
\>G\\
Es lacht mich staendig an voll Hohn\\


Es \=klingelt, \=klingelt aber \=nicht\kill
\>a\>G\>a\\
Es klingelt, klingelt aber nicht\\

\=Sieben Bier - zuviel geraucht\kill
\>C\\
Sieben Bier - zuviel geraucht\\


Das \=ist es, was ein Mann so braucht\kill
\>G\\
Das ist es, was ein Mann so braucht\\


Doch \=niemand, \=niemand sagt:"Hoer' \=auf"\kill
\>F\>G\>a\\
Doch niemand, niemand sagt:"Hoer' auf"\\


Und ich \=denke schon wieder nur an \=Dich....\kill
\>F\>G\\
Und ich denke schon wieder nur an Dich....\\
\\
~~~~~Verdammt ich lieb' Dich \ldots
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Weber}
  \index{titel}{Weber}
  \index{langfang}{Im düstren Auge keine Träne \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Im düstren \=Auge keine Tr\=äne.~~\=~~~~~ \=~~~~~ \=~~~~~~ \=~~~~~ \=) \kill
\>e\>D\>e\>(C\>D\>D4\>D\>e)\\
 \index*{langfang}{Im düstren Auge keine Träne}.\\

Wir sitzen am W\=ebstuhl und fletschen die Zä\=hne.~~\=~~~~~ \=~~~~~ \=~~~~~~ \=~~~~~ \=) \kill
\>D\>e\>(C\>D\>D4\>D\>e)\\
Wir sitzen am Webstuhl und fletschen die Zähne.\\

Deutschland, wir we\=ben dein Leichent\=uch! \kill
\>D\>G\\
Deutschland, wir weben dein Leichentuch! \\

\= Wir weben hine\=in in den 3-fachen Flu\=ch! \kill
\>e\>D\>G\\
 Wir weben hinein in den 3-fachen Fluch! \\

Wir we\=ben, wir w\=e - \=e - b\=en!\kill
\>h\>G\>D\>G\\
Wir weben, wir we - e - ben!\\
\\

Ein Fluch dem Gotte zu dem wir gebeten in Winterskälte und Hungersnöten. \\
Wir haben vergebens gehofft und geharrt, man hat uns geäfft, gefoppt und genarrt! \\
Wir weben, wir weben!\\
\\
Ein Fluch dem König, dem König der Reichen, \\
  den unser Elend nicht konnte erweichen.\\ 
Der den letzten Groschen von uns erpreßt, der uns wie Hunde erschießen läßt. \\
Wir weben, wir weben!\\
\\
Ein Fluch dem falschen Vaterlande, wo nur gedeihen Schmach und Schande, \\
wo jede Blume früh geknickt, wo Fäulnis und Moder den Wurm erquickt.\\ 
Wir weben, wir weben !\\
\\
Das Schifflein fliegt, der Webstuhl kracht, wir weben emsig Tag und Nacht. \\
Altdeutschland wir weben dein Leichentuch. Wir weben hinein den 3-fachen Fluch. \\
Wir weben, wir weben!\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Wenn der Abend naht}
  \index{titel}{Wenn der Abend naht}
  \index{langfang}{Wenn der Abend naht \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Wenn der \=Abend na\=ht, ganz sa\=cht und le\=is,~~~ \=\kill
\>C\>G\>F\>a\>G\>F G\\
Wenn der Abend naht, ganz sacht und leis,~~~\\

find\=en w\=ir uns e\=in im Fe\=uerkreis\=.~~~~~\= \kill
\>C\>G\>F\>a\>G\>F G\\
finden wir uns ein im Feuerkreis.~~~~~\\
\\
Ref.:\\
Und wer n\=ie an seine Fre\=unde denkt\kill
\>C\>G\\
Und wer nie an seine Freunde denkt\\

und auch n\=ie den roten We\=in ausschenkt,\kill
\>a\>E\\
und auch nie den roten Wein ausschenkt,\\

der kann ble\=iben, \=wo er i\=st.\kill
\>C\>G\>C\\
der kann bleiben, wo er ist.\\

Draußen weht gewiß ein ka\=lter Wind,\kill
\>G\\
Draußen weht gewiß ein kalter Wind,\\

doch die \=Feuer nicht er\=loschen sind\kill
\>a\>E\\
doch die Feuer nicht erloschen sind\\

für uns Sä\=nger, w\=ie ihr wi\=ßt.\kill
\>C\>G\>C\\
für uns Sänger, wie ihr wißt.\\
\\
Schatten flackern am Ruinenrand.\\
Hat das Singen dich nicht längst gebannt?\\
\\
Wer da glaubt, er könnt' alleine gehn,\\
wird in dieser Welt sehr leicht verwehn.\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Wunderbaren Jahren}
  \index{titel}{Wunderbaren Jahren}
  \index{langfang}{In alle den wunderbaren Jahren \ldots}
  \begin{tabbing}
Vorspiel: G D a C\\
\\
\=In all den \=wunderbaren \=Jahren in \=denen ich nur \=knapp,\kill
\>G\>D\>a\>C\>G\\
In all den wunderbaren Jahren in denen ich nur knapp,\\


ja nur um eine \=Haarenspitze \=breit, ich war \=wohl noch nicht \=bereit,\kill
\>D\>a\>C\>G\\
ja nur um eine Haarenspitze breit, ich war wohl noch nicht bereit,\\


daran \=vorbei geschlittert \=bin\=, mit geschlossnen \=Augen und\kill
\>D\>a\>C\>G\\
daran vorbei geschlittert bin, mit geschlossnen Augen und\\


\=eingesperrtem \=sinn\=, mit einem \=herz das wohl zu \=lang\kill
\>D\>a\>C\>G\>D\\
eingesperrtem Sinn, mit einem Herz das wohl zu lang\\


auf \=Eis gelegen \=hat oder wars die \=gelegenheit die \=gefehlt hat~~~~~\=~~~~~\=\kill
\>a\>C\>G\>D\>a\>C\\
auf Eis gelegen hat oder wars die Gelegenheit die gefehlt hat...\\
\\
\\
In all den \=Ja\=hre\=n\=~~~\=, in all den \=Wunderbaren \=Jahre\=n,\kill
\>G\>D\>a\>C\>G\>D\>a\>C\\
In all den Jahren~~~, in all den wunderbaren Jahren,\\


\=in all den \=Wunderbaren \=Jahren\=, \=in all den \=Wunderbaren \=Jahren\=.\kill
\>G\>D\>a\>C\>G\>D\>a\>C\\
in all den Wunderbaren Jahren, in all den Wunderbaren Jahren.\\
\\
\\
Oh \=Nein, Nein, \=Nein es warn \=doch, \=scheinbar große \=nächte.\=\kill
\>G\>D\>a\>C\>G\>D a C\\
Oh Nein, Nein, Nein es warn doch, scheinbar große Nächte.\\


\=Sie hätten \=unglaublich \=sein\= ~~~~~können, \=ja müssen bei uns z\=wei\=n,\kill
\>G\>D\>a\>C G\>D\>a\>C\\
Sie hätten unglaublich sein ~~~~~können, ja müssen bei uns zwein,\\


\=wir mit \=unseren \=Ideen\= ~~~~~mit unsren \=Träumen,\kill
\>G\>D\>a\>C G\>D\\
wir mit unseren Ideen ~~~~~mit unsren Träumen,\\


wir haben es schon \=vor uns \=gesehen.\kill
\>a\>C\\
wir haben es schon vor uns gesehen.\\


Wir \=haben \=all zu viel \=erhoft,\kill
\>G\>D\>a\\
Wir haben all zu viel erhoft,\\


und \=leider nichts \=getan, wie so \=oft\=.\kill
\>C\>G\>D\>a C\\
und leider nichts getan, wie so oft.\\
\\
\\
In all den \=Ja\=hre\=n\=~~~\=, in all den \=Wunderbaren \=Jahre\=n,\kill
\>G\>D\>a\>C\>G\>D\>a\>C\\
In all den Jahren~~~, in all den wunderbaren Jahren,\\


\=in all den \=Wunderbaren \=Jahren\=, \=in all den \=Wunderbaren \=Jahren\=.\kill
\>G\>D\>a\>C\>G\>D\>a\>C\\
in all den Wunderbaren Jahren, in all den Wunderbaren Jahren.\\ren. 
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \newpage
% \section{Englische Lieder}
  
   \subsection{Bacardi}
  \index{titel}{Bacardi}
  \index{langfang}{Come on over have some \ldots}
  \begin{tabbing}
Co\=me on over h\=ave some fun d\=ancin’ in the m\=ornin’ sun\kill
\>C\>a\>F\>G\\
Come on over have some fun dancin’ in the mornin’ sun\\

L\=ook into the br\=ight blue sky come and let your s\=pirit fly\kill
\>e\>a\>G\\
Look into the bright blue sky come and let your spirit fly\\

L\=ivin’ it up this b\=rand new day s\=ummer sun, it’s t\=ime to play\kill
\>C\>a\>F\>G\\
Livin’ it up this brand new day summer sun, it’s time to play\\

D\=oing things that f\=eel so good g\=et into the m\=otion\kill
\>e\>a\>F\>G\\
Doing things that feel so good get into the motion\\
\\
What I'm \=feel\=ing it's \=never been so \=easy\kill
\>C\>a\>F\>G\\
What I'm feeling it's never been so easy\\

When I'm \=dream\=ing \=summer dreaming when you’re \=with me\kill
\>e\>a\>F\>G\\
When I'm dreaming summer dreaming when you’re with me\\
\\
Just another lucky day no one makes me feel this way\\
Watch the waves and feel the sand kiss me now and take my hand\\
Hear all the laughter in the street smiling in the summer heat\\
Cool touch of your hand in mine we can be together\\
\\
~~~~~What I'm feeling \ldots \\
\\
\=All the people they turn as we walk on by walk on by~~\=~~~~~~~~~\=\kill
\>C\>F\>G\\
All the people they turn as we walk on by walk on by~~~~~~~~~~~\\
\\
(You know) loving you just feels so right lighting up the darkest night\\
Go, turn up the radio don’t ever let me go\\
All of the tears I’ve cried before they can’t touch me anymore\\
Now that you are by my side it’s all I need to know\\
\\
~~~~~What I'm feeling \ldots \\
\\
Co\=me on over h\=ave some fun d\=ancin’ in the m\=ornin’ sun\kill
\>C\>a\>F\>G\\
Come on over, have some fun dancin’ in the morning sun\\

W\=e can keep this d\=ream alive if we t\=ry\kill
\>e\>a\>G\\
We can keep this dream alive if we try\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Blowin in the wind}
  \index{titel}{Blowin in the wind}
  \index{langfang}{How many roads must am man  \ldots}
  \begin{tabbing}
Ho\=w many ro\=ads must a ma\=n walk d\=own \kill
\>C\>F\>C\>a\\
How many roads must a man walk down \\

Be\=fore you c\=all him a \=man\kill
\>C\>F\>G7\\
Before you call him a man\\

Yes, 'n' h\=ow many se\=as must a wh\=ite dove sa\=il\kill
\>C\>F\>C\>a\\
Yes, 'n' how many seas must a white dove sail\\

Befo\=re she sl\=eeps in the s\=and?\kill
\>C\>F\>G7\\
Before she sleeps in the sand?\\

Yes, 'n' h\=ow many t\=imes must the c\=annonballs f\=ly\kill
\>C\>F\>C\>a\\
Yes, 'n' how many times must the cannonballs fly\\

Bef\=ore they are \=forever ban\=ned? \kill
\>C\>F\>G7\\
Before they are forever banned? \\
\\

The \=answer my \=friend\kill
\>F\>G7\\
The answer my friend\\

Is b\=lowin' in the wi\=nd\kill
\>C\>a\\
Is blowin' in the wind\\

The \=answer is \=blowin' in the w\=ind. \kill
\>F\>G\>C\\
The answer is blowin' in the wind. \\
\\
How many times must a man look up \\
Before he can see the sky? \\
Yes, 'n' how many ears must one man have \\
Before he can hear people cry?\\ 
Yes, 'n' how many deaths will it take till he knows \\
That too many people have died?\\ 
\\
How many years can a mountain exist \\
Before it is washed to the sea? \\
Yes, 'n' how many years can some people exist \\
Before they're allowed to be free? \\
Yes, 'n' how many times can a man turn his head \\
Pretending he just doesn't see?\\ 
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Country Roads}
  \index{titel}{Country Roads}
  \index{langfang}{Almost heaven, West Verginia \ldots}
  \begin{tabbing}
Almost \=heaven,\= West Virginia\kill
\>G\>e\\
Almost heaven, West Virginia\\


\=Blue rich mountains, \=Shenandoah \=River.\kill
\>D\>C\>G\\
Blue rich mountains, Shenandoah River.\\


Life is old there, \=older than the trees,\kill
\>e\\
Life is old there, older than the trees,\\


\=Younger than the mountains, g\=rowing like a bree\=ze.\kill
\>d\>C\>G\\
Younger than the mountains, growing like a breeze.\\
\\

\=Country roads, take me \=home,\kill
\>G\>D\\
Country roads, take me home,\\


To the \=place where I be\=long,\kill
\>e\>C\\
To the place where I belong,\\


West Vir\=ginia, mountain \=mom ma.\kill
\>G\>D\\
West Virginia, mountain mama.\\


Take me \=home, country \=roads.\kill
\>C\>G\\
Take me home, country roads.\\
\\
All my mem'ries gather 'round her,\\
Miner's lady stranger to blue waters.\\
Dark and dusty painted on the sky,\\
Misty taste of moonshine, teardrops in my eye.\\
\\
Country roads, take me ...\\
\\
\=~~~~~I hear her v\=oice, in the m\=ornin' hour she calls me\kill
\>e\>D\>G\\
~~~~~I hear her voice, in the mornin' hour she calls me\\


The r\=adio re\=minds me of my h\=ome far away.\kill
\>C\>G\>D\\
The radio reminds me of my home far away.\\


And d\=riving down the \=road I get a f\=eeling\kill
\>e\>F\>C\\
And driving down the road I get a feeling\\


That I s\=hould have been home \=yesterday, yester\=day\kill
\>G\>D\>D7\\
That I should have been home yesterday, yesterday.\\
\\
Country roads, take me ...
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{County Down}
  \index{titel}{County Down}
  \index{langfang}{Near to Banbridge town in the \ldots}
  \begin{tabbing}
Near to Ban\=bridge town i\=n the cou\=nty Do\=wn\kill
\>a\>G\>C\>G\\
Near to Banbridge town in the county Down\\

one mo\=rning in last Ju\=ly.\kill
\>a\>G\\
one morning in last July.\\

Down a b\=oreen green c\=ame a s\=weet col\=leen\kill
\>a\>G\>C\>G\\
Down a boreen green came a sweet colleen\\

and s\=he smiled as she passed me by.\kill
\>a\\
and she smiled as she passed me by.\\

Oh, she lo\=oked so neat from her t\=wo white feet \kill
\>C\>G\\
Oh, she looked so neat from her two white feet \\

to the sh\=een of her nutbrown ha\=ir.\kill
\>a\>G\\
to the sheen of her nutbrown hair.\\

Sure t\=he coaxing elf, \=I ‘d to \=shake  my\=self,\kill
\>a\>G\>C\>G\\
Sure the coaxing elf, I ‘d to shake  myself,\\

to make s\=ure I was standing there.\kill
\>a\\
to make sure I was standing there.\\
\\
\\
Oh from B\=antry Bay up to De\=rry Quay\kill
\>C\>G\\
Oh from Bantry Bay up to Derry Quay\\

and from Ga\=lway to Dublin t\=own\kill
\>a\>G\\
and from Galway to Dublin town\\

no m\=aid I've seen l\=ike this b\=rown cole\=en, \kill
\>a\>G\>C\>G\\
no maid I've seen like this brown coleen, \\

that I m\>et in the county Down.\kill
\>a\\
that I met in the county Down.\\
\\
\\
As she onward sped, sure I shook my head \\
and I gazed with a feeling quare, \\
And I said says I to a passer-by, \\
„Who's this maid with the nutbrown hair?“\\
Oh, he smiled at me and with pride says he: \\
„She's the gem of Irelands crown,\\ 
she's young Rosie MacCann from the banks of the Bann, \\
she's the star of the County Down!“\\
\\
	Oh from Bantry Bay \ldots \\
\\
At the cross roads fair I'll be surely there,\\
and I’ll dress in my Sunday clothes \\
and I'll try sheep’s eyes and deludhering lies\\
on the heart of the nurbrown Rose.\\
No pipe I'll smoke, no horse I'll yoke \\
Though my plough the rost turns brown\\ 
till a smiling bride by my own fireside\\
sits the star of the County Down.\\
\\
	Oh from Bantry Bay \ldots \\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Druken sailor}
  \index{titel}{Druken sailor}
  \index{langfang}{What shall we do with the \ldots}
  \begin{tabbing}
\=What'll we do with a drunken sailor, \=What'll we do with a drunken sailor,\kill
\>d\>C\\
What'll we do with a drunken sailor, What'll we do with a drunken sailor,\\

\=What'll we do with a drunken sailor, \=Earl-aye \=in the \=morning?\kill
\>d\>a\>C\>d\\
What'll we do with a drunken sailor, Earl-aye in the morning?\\
\\
Hooray and up she rises, \=hooray and up she rises\kill
\>C\\
Way hay and up she rises, way hay and up she rises\kill


\=Hooray and up she rises \=earl-aye \=in the \=morning\\
\>d\>a\>C\>d\\
Hooray and up she rises earl-aye in the morning\\
\\
2. Sling him in the long boat till he's sober,\\
3. Keep him there and make 'im bale 'er.\\
4. Pull out the plug and wet him all over,\\
5. Take 'im and shake 'im, try an' wake 'im.\\
6. Trice him up in a runnin' bowline.\\
7. Give 'im a taste of the bosun's rope-end.\\
8. Give 'im a dose of salt and water.\\
9. Stick on 'is back a mustard plaster.\\
10. Shave his belly with a rusty razor.\\
11. Send him up the crow's nest till he falls down,\\
12. Tie him to the taffrail when she's yardarm under,\\
13. Put him in the scuppers with a hose-pipe on him.\\
14. Soak 'im in oil till he sprouts flippers.\\
15. Put him in the guard room till he's sober.\\
16. Put him in bed with the captain's daughter.\\
17. Take the Baby and call it Bo'sun.\\
18. Turn him over and drive him windward.\\
19. Put him in the scuffs until the horse bites on him.\\
20. Heave him by the leg and with a rung console him.\\
21. That's what we'll do with the drunken sailor.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Father and son}
  \index{titel}{Father and son}
  \index{langfang}{It's not time to make a change \ldots}
  \begin{tabbing}
It's not \=time to make a \=change, just \=relax, take it \=easy.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
It's not time to make a change, just relax, take it easy.\\

You're still \=young, that's your \=fault, there's so \=much you have to \=know.\kill
\>G\>e\>a\>D\\
You're still young, that's your fault, there's so much you have to know.\\

Find a \=girl, settle \=down, if you \=want you can \=marry.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
Find a girl, settle down, if you want you can marry.\\

Look at \=me, I'm \=old but I'm \=happy.~~~\= \kill
\>G\>e\>a\>D\\
Look at me, I'm old but I'm happy.~~~\\

I was \=once like you are \=now and I \=know that it's not \=easy\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
I was once like you are now and I know that it's not easy\\

to be \=calm when you've \=found something's \=going wrong.~~~\= \kill
\>G\>e\>a\>D\\
to be calm when you've found something's going wrong.~~~\\

But take your \=time, think a \=lot, think of \=ev'rything you've g\=ot. \kill
\>G\>D\>C\>A7\\
But take your time, think a lot, think of ev'rything you've got.\\

For you will \=still be here to\=morrow, but your \=dreams may \=not.~~~\= \kill
\>G\>e\>D\>G\>C G C\\
For you will still be here tomorrow, but your dreams may not.~~~\\

\\
How can \=I try to ex\=plain when I \=do he turns a\=way again.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
How can I try to explain when I do he turns away again.\\

It's \=always been the s\=ame, same old \=story.~~~\= \kill
\>G\>e\>a\>D\\
It's always been the same, same old story.\\

From the \=moment I could \=talk I was o\=rdered to li\=sten.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
From the moment I could talk I was ordered to listen.\\

Now there's a \=way and I \=know that I \=have to go \=away,\kill
\>G\>e\>D\>G\\
Now there's a way and I know that I have to go away,\\

I \=know I \=have to \=go.~~~\= \kill
\>D\>C\>G\>C\\
I know I have to go.~~~\\

\\
It' s not \=time to make a \=change, just sit \=down, take it s\=lowly.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
It' s not time to make a change, just sit down, take it slowly.\\

You're still \=young, that's your \=fault,\kill
\>G\>e\\
You're still young, that's your fault,\\

there's so \=much that You have to go \=through.\kill
\>a\>D\\
there's so much that You have to go through.\\

Find a \=girl, settle \=down, if you \=want you can m\=arry.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
Find a girl, settle down, if you want you can marry.\\

Look at \=me, I am \=old but I'm \=happy.~~~\= \kill
\>G\>e\>a\>D\\
Look at me, I am old but I'm happy.\\
\\

All the \=time that I have \=cried keeping a\=ll the things I k\=new inside.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
All the time that I have cried keeping all the things I knew inside.\\

It's \=hard, but it's \=harder to ig\=nore it,~~~\= \kill
\>G\>e\>a\>D\\
It's hard, but it's harder to ignore it,~~~\\

if they were \=right, I'd \=agree. But it's \=them, they know not \=me.\kill
\>G\>D\>C\>A7\\
if they were right, I'd agree. But it's them, they know not me.\\

Now there's a \=way and I \=know\kill
\>G\>e\\
Now there's a way and I know\\

that I \=have to \=go away, I \=know I \=have to \=go.~~~\= \kill
\>D\>G\>D\>C\>G\>C\\
that I have to go away, I know I have to go.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Hey Jude}
  \index{titel}{Hey Jude}
  \index{langfang}{Hey Jude don't make it bad \ldots}
  \begin{tabbing}
Hey \=Jude don't make it \=bad\kill
\>F\>C\\
Hey Jude don't make it bad\\


Take a \=sad song and make it \=better\kill
\>C7\>F\\
Take a sad song and make it better\\


Re\=member to let her into your \=heart\kill
\>B\>F\\
Remember to let her into your heart\\


Than you can \=start to make it \=better\kill
\>C7\>F\\
Than you can start to make it better\\
\\
Hey Jude don't be afraid\\
You were made to go out and get her\\
The minute you let her under your skin\\
Then you begin to make it better\\
\\
\=And any time you feel the \=pain, Hey Jude, Re\=frain\kill
\>F7\>B\>Gm7\\
And any time you feel the pain, Hey Jude, Refrain\\


Don't carry the \=world upon your \=shoulders\kill
\>C7\>F\\
Don't carry the world upon your shoulders\\


\=For well you know that it's a \=fool who plays it \=cool\kill
\>F7\>B\>Gm7\\
For well you know that it's a fool who plays it cool\\


By making his \=world a little \=colder\kill
\>C7\>F\\
By making his world a little colder\\

Da da da  \=da da da  \=da da da  da\kill
\>F7\>C7\\
Da da da  da da da  da da da  da\\
\\
Hey Jude don't let me down\\
You have found her now go and get her\\
Remember to let her into your heart\\
Then you can start to make it better\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Hotel California}
  \index{titel}{Hotel California}
  \index{langfang}{On a dark desert highway \ldots}
  \begin{tabbing}
\=On a dark desert highway,  c\=ool wind in my hair\kill
\>Am\>E7\\
On a dark desert highway,  cool wind in my hair\\

\=Warm smell of colitas \=rising up through the air\kill
\>G\>D\\
Warm smell of colitas rising up through the air\\

\=Up ahead in the distance, I\= saw a shimmering light\kill
\>F\>C\\
Up ahead in the distance, I saw a shimmering light\\

\=My head grew heavy and my sight grew dim\kill
\>Dm\\
My head grew heavy and my sight grew dim\\

\=I had to stop for the night\kill
\>E\\
I had to stop for the night\\
\\
\\
\=There she stood in the doorway;  \=I heard the mission bell\kill
\>Am\>E7\\
There she stood in the doorway;  I heard the mission bell\\

\=And I was thinking to myself \kill
\>G\\
And I was thinking to myself \\

This could be h\=eaven or this could be hell\kill
\>D\\
This could be heaven or this could be hell\\

\=Then she lit up a candle, \=and she showed me the way\kill
\>F\>C\\
Then she lit up a candle, and she showed me the way\\
\=There were voices down the corridor, \kill
\>Dm\\
There were voices down the corridor,\\
\=I thought I heard them say...\kill
\>E\\
I thought I heard them say...\\
\\
\=Welcome to the Hotel Cali\=fornia.\kill
\>F\>C\\
Welcome to the Hotel California.\\

\=Such a lovely place, \=such a lovely face\kill
\>E7\>Am\\
Such a lovely place, such a lovely face\\

\=There's Plenty of room at the Hotel Cali\=fornia\kill
\>F\>C\\
There's Plenty of room at the Hotel California\\

\=Anytime of year,(anytime of year) \=You can find us here...\kill
\>Dm\>E\\
Anytime of year,(anytime of year) You can find us here...\\
\\

Her mind is Tiffany twisted, She got a mercedes benz\\
She got alot of pretty pretty boys that she calls friends\\
How they danced in the court yard sweet summer sweat\\
Some dance to remember some dance to forget\\
\\
So I called up the captain; Please bring me my wine (he said)\\
We haven't had that spirit here since 1969\\
and still those voice are calling from far away\\
Wake you up in the middle of the night \\
Just to hear them say\\
\\
\\
Welcome to \ldots \\
\\
\\
Mirrors on the ceiling; the pink champagne on ice (an she said)\\
We are all just prisoners here , of our own device\\
and in the master's chambers, They gathered for the feast\\
They stab it with their steely knives but they\\
just can't kill the beast\\
\\
\\
Last thing I remember, I was running for the door\\
I had find the passage back to the place I was before \\
"Relax" said the night man; we are programmed to receive\\
You can check out anytime you like\\
But you can never leave...  \\
\\

\=Welcome to the Hotel Cali\=fornia.\kill
\>F\>C\\
Welcome to the Hotel California.\\

\=Such a lovely place, \=such a lovely face\kill
\>E7\>Am\\
Such a lovely place, such a lovely face\\

\=There's Plenty of room at the Hotel Cali\=fornia\kill
\>F\>C\\
There's Plenty of room at the Hotel California\\

What a \=nice surprise; \=bring your alibis\kill
\>Dm\>E\\
What a nice surprise; bring your alibis\\

\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{House of the rising sung}
  \index{titel}{House of the rising sung}
  \index{langfang}{There is a house in New Orleans \ldots}
  \begin{tabbing}
\=There is a \=house in \=New \=Orleans, \kill
\>a\>C\>D\>F\\
There is a house in New Orleans, \\

they \=call the \=Rising \=Sun,~~~~~\=\kill
\>a\>C\>E\>E7\\
they call the Rising Sun,~~~~~\\

it's \=been the \=ruin of \=many a poor \=girl,\kill
\>a\>C\>D\>F\\
it's been the ruin of many a poor girl,\\

and \=me, oh \=Lord, I'm \=one.~~~~~\= \kill
\>a\>E7\>a\>E7\\
and me, oh Lord, I'm one.~~~~~\\
\\
If I had listened to what my mother said,\\
I'd have been home today.\\
But I was young and foolish, oh God,\\
led a rambler lead me astray.\\
\\
Go tell my baby sister,\\
never do like I have done,\\
but shun that house in New Orleans,\\
they call the Rising Sun.\\
\\
I'm going back to New Orleans,\\
my race is almost run, \\
I'm going back to spend my life\\
beneath the Rising Sun.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Hymn}
  \index{titel}{Hymn}
  \index{langfang}{Valley's deep and the \ldots}
  Intro:  E  Esus4  E  E Esus4  E
\begin{tabbing}
\=Valley's deep and the \=mountain's so \=high\kill
\>E\>A\>E\\
Valley's deep and the mountain's so high\\

If you \=want to see God you've got to move on the other side\=~~~~~~~~~\= \kill
\>A\>E\>Esus4\\
If you want to see God you've got to move on the other side~~~~~~~~~~\\

\=You stand up there with your \=head in the \=clouds\kill
\>E\>A\>E\\
You stand up there with your head in the clouds\\

Don't \=try to fly you know you might not come \=down\=~~~~~~~~~~\= \kill
\>A\>E\>Esus4\>E\\
Don't try to fly you know you might not come down~~~~~~~~~~~~\\

Don't \=try to fly, dear God, you might not come \=down\=~~~~~~~~~~~\= \kill
\>A\>E\>Esus4\>E\\
Don't try to fly, dear God, you might not come down~~~~~~~~~~~~\\
\\
Jesus came down from Heaven to earth\\
The people said it was a virgin birth\\
Jesus came down from Heaven to earth\\
The people said it was a virgin birth\\
\\
He told great stories of the Lord\\
And said he was the saviour of us all\\
He told great stories of the Lord\\
And said he was the saviour of us all\\
\\
For this they/we killed him, nailed him up high\\
He rose again as if to ask us why\\
Then he ascended into the sky\\
As if to say in God alone you soar\\
As if to say in God alone we fly.\\
\\
Valley's deep and the mountain's so high\\
If you want to see God you've got to move on the other side\\
You stand up there with your head in the clouds\\
Don't try to fly you know you might not come down\\
Don't try to fly, dear God, you might not come down\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{I like the flowers}
  \index{titel}{I like the flowers}
  \index{langfang}{I like the flowers, i like the \ldots}
  \begin{tabbing}
I\= like the f\=lowers, \=I like the \=devil hills,\kill
\>G\>e\>a\>D\\
I like the flowers, I like the devil hills,\\

I\= like the m\=ountains, \=I like the R\=olling Stones,\kill
\>G\>e\>a\>D\\
I like the mountains, I like the Rolling Stones,\\


I\= like the f\=iresite \=when the \=sun is gone,\kill
\>G\>e\>a\>D\\
I like the firesite when the sun is gone,\\


\=Rumbadada, \=rumbadada, r\=umbadada, r\=umbadada.\kill
\>G\>e\>a\>D\\
Rumbadada, rumbadada, rumbadada, rumbadada.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{If i had a hammer}
  \index{titel}{If i had a hammer}
  \index{langfang}{If i had a hammer \ldots}
  \begin{tabbing}
\=If I had a \=ham\=me\=r i'd h\=ammer in the \=mor\=nin\=g\kill
\>G\>C\>a\>F\>G\>C\>a\>F\\
If I had a hammer i'd hammer in the morning\\

I'd \=hammer in the \=eve\=nin\=g all over this l\=and\= \kill
\>G\>C\>a\>F\>G\>G7\\
I'd hammer in the evening all over this land\\

I'd hammer out \=dang\=er i'd hammer out a \=warni\=ng\kill
\>C\>a\>C\>a\\
I'd hammer out danger i'd hammer out a warning\\

I'd hammer out \=love be\=tween my bro\=thers and my s\=isters\=~~~~~\=~~~~~\= \kill
\>F\>C\>F\>C\>F\>C\>G\\
I'd hammer out love between my brothers and my sisters\\

All over this w\=orld~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\=~~~~~\= \kill
\>C\>C\>G\>F\>G7\>C\>G\>F\>G7\>C\>a\>F\>G\\
All over this world\\
\\
If I had a bell i'd ring it in the morning\\
I'd ring it in the evening all over this land\\
I'd ring out danger i'd ring out a warning\\
I'd ring out love between my brothers and my sisters\\
All over this land\\
\\
If I had a song i'd sing it in the morning\\
I'd sing it in the evening all over this land\\
I'd sing out danger i'd sing out a warning\\
I'd sing out love between my brothers and my sisters\\
All over this land\\
\\
Well I've got a hammer and I've got a bell\\
And I've got a song to sing all over this land\\
It's the hammer of justice it's the bell of freedom\\
It's the song about love between my brothers and my sisters\\
All over this land\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Knocking on heavens door}
  \index{titel}{Knocking on heavens door}
  \index{langfang}{Ma, take this badge off me \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Ma, ta\=ke this badge off m\=e,\kill
\>G\>D\>am\\
Ma, take this badge off me,\\

\=I can't u\=se it anym\=ore.\kill
\>G\>D\>am\\
I can't use it anymore.\\

\=It's getting d\=ark, to dark to s\=ee,\kill
\>G\>D\>am\\
It's getting dark, to dark to see,\\

\=Feels like I'm kno\=cking on heavens d\=oor.\kill
\>G\>D\>am\\
Feels like I'm knocking on heavens door.\\
\\
\=Knock, knock, k\=nocking on heavens d\=oor.\kill
\>G\>D\>am\\
Knock, knock, knocking on heavens door.\\

\=Knock, knock, k\=nocking on heavens d\=oor.\kill
\>G\>D\>am\\
Knock, knock, knocking on heavens door.\\

\=Knock, knock, k\=nocking on heavens d\=oor.\kill
\>G\>D\>am\\
Knock, knock, knocking on heavens door.\\

\=Knock, knock, k\=nocking on heavens d\=oor.\kill
\>G\>D\>am\\
Knock, knock, knocking on heavens door.\\

\\
Mama, put my guns in the ground,\\
I can't shoot them anymore\\
That cold black cloud is comin' down\\
Feels like I'm knocking on heavens door\\
\\
   Knock, knock, knocking on heavens door...\\
\\
Mama, take this badge off me...\\
\\
   Knock, knock, knocking on heavens door...
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Lady in black}
  \index{titel}{Lady in black}
  \index{langfang}{She came to me one morning \ldots}
  
\begin{tabbing}
S\=he came to me one morning, one lonely Sunday morning,\kill
\>e\\
She came to me one morning, one lonely Sunday morning,\\

her l\=ong hair flowing in the mi\=d-winter wind.\kill
\>D\>e\\
her long hair flowing in the mid-winter wind.\\
\\
I know not how she found me, for in darkness I was walking,\\
and destruct\=ion lay around me from a f\=ight I could not win.\kill
\>D\>e\\
and destruction lay around me from a fight I could not win.\\
\=Ahahaaahaaha\=h, \=ahahaa\=ahahah\=a!\kill
\>e\>D\>e\>D\>e\\
Ahahaaahaahah, ahahaaahahaha!\\
\\
\\
She asked me name my foe then.  I said the need within some men\\
to fight and kill their brothers without thought of men or god.\\
And I begged her give me horses to trample down my enemies,\\
so eager was my passion to devour this waste of life.\\
\\
But she would not think of battle that reduces men to animals,\\
so easy to begin and yet impossible to end.\\
For she the mother of all men had counciled me so wisely that\\
I feared to walk alone again and asked if she would stay.\\
\\
"Oh lady lend your hand," I cried, "Oh let me rest here at your side."\\
"Have faith and trust in me," she said and filled my heart with life.\\
There is no strength in numbers.  I've no such misconceptions.\\
But when you need me be assured I won't be far away.\\
\\
Thus having spoke she turned away and though I found no words to say\\
I stood and watched until I saw her black cloak disappear.\\
My labor is no easier, but now I know I'm not alone.\\
I find new heart each time I think upon that windy day.\\
And if one day she comes to you drink deeply from her words so wise.\\
Take courage from her as your prize and say hello for me.\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Land Of Green}
  \index{titel}{Land Of Green}
  \index{langfang}{I was sitting in a station bar \ldots}
  \begin{tabbing}
I was \=sitting in a station bar so\=mewahre in Am\=erica\=, when an o\=ld man came to \=me. \kill 
\>d\>F\>C\>d\>F\>C\\
I was sitting in a station bar somewahre in America, when an old man came to me.\\
He sa\=id, can I sit next to you, and \=I had nothing e\=lse to d\=o, so he sat \=down and drank his \=beer. \kill
\>d\>F\>C\>d\>F\>C\\
He said, can I sit next to you, and Ihad nothing else to do, so he sat down and drank his beer.\\
\\
He \=told me 'bout the rocks and hills, a\=bout the autumn a\=nd his chil\=l, about the \kill
\>d\>F\>C\>d\\
He told me 'bout the rocks and hills, about the autumn and his chill, about the\\
val\=leys and the r\=ain. And t\=hen he spoke of former times, a\=bout his children \=and \kill
\>F\>C\>d\>F\>C\\
valleys and the rain. And then he spoke of former times, about his children and\\
his wife \=and a\=bout what yet rem\=ained. \kill
\>d\>F\>C\\
his wife and about what yet remained.\\
\\
Su\=ddenly he sa\=id, my son, \=do you know the la\=nd where I've come from, and he asked: \kill
\>d\>C\>d\>C\\
Suddenly he said, my son, do you know the land where I've come from, and he asked:\\
\\
D\=o you know the la\=nd of gree\=n, its rough and sto\=rmy \=seas, d\=o you know the i\=sland of the \=rain? ~~ \= ~~~ \= \kill
\>d\>C\>a\>d\>C\>d\>C\>a\>d\>C\\
Do you know the land of green, its rough and stormy seas, do you know the island of the rain?\\
Do you know the land of green, its ~ wondrous ~ scenery, ~~ do you know the island of the rain?\\
\\
\\
"M\=any of us had left their homes, never \=felt the westwind bl\=ow aga\=in", he \=said \kill
\>d\>F\>C\>d\>F\\
"Many of us had left their homes, never felt the westwind blow again", he said\\
with lonely \=eyes. "They \=once had worked upon the land that \=now is in some \kill
\>C\>d\>F\\
with lonely eyes. "They once had worked upon the land that now is in some\\
stra\=ngers' hand", \=he s\=aid with angry \=eyes. The \=more he spoke, the \=more he drank, \kill
\>C\>d\>F\>C\>d\>C\\
strangers' hand", he said with angry eyes. The more he spoke, the more he drank,\\
the m\=ore he kept on telling 'b\=out his land and he sai\=d...(Refr.) \kill
\>d\>C\>d\\
the more he kept on telling 'bout his land and he said...(Refr.)\\
\\
\\
Ev\=en though the bar was full of noise the \=man began to l\=ower his voi\=ce and stood \kill
\>d\>F\>C\>d\\
Even though the bar was full of noise the man began to lower his voice and stood\\
\=up without a \=word. Alth\=ough this is five years ago, I sw\=ear that I exa\=cty know\= \kill
\>F\>C\>d\>F\>C\>d\\
up without a word. Although this is five years ago, I swear that I exacty know\\
every wo\=rd that he had \=said. I s\=till can see his t\=rembling hand\=s as he told the \kill
\>F\>C\>d\>C\>d\\
every word that he had said. I still can see his trembling hands as he told the\\
story \='bout his land.\=..(Refr.) \kill
\>C\>d\\
story 'bout his land...(Refr.)\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Leaving on a jetplane}
  \index{titel}{Leaving on a jetplane}
  \index{langfang}{All my bags are packed \ldots}
  \begin{tabbing}
All my bag\=s are packed, I'm re\=ady to go,\kill
\>G\>C\\
All my bags are packed, I'm ready to go,\\

I'm sta\=nding here outsid\=e the door,\kill
\>G\>C\\
I'm standing here outside the door,\\

I \=hate to wake you u\=p to say good b\=ye. \kill
\>G\>C\>D7\\
I hate to wake you up to say good bye.\\

But the daw\=n is breakin', it's ea\=rly morn',\kill
\>G\>C\\
But the dawn is breakin', it's early morn',\\

the tax\=i 's waiting he's blo\=win' his horn.\kill
\>G\>C\\
the taxi 's waiting he's blowin' his horn.\\

Alr\=eady I'm so lo\=nesome I could d\=ie. \kill
\>G\>C\>D7\\
Already I'm so lonesome I could die.\\
\\

So ki\=ss me and sm\=ile for me,\kill
\>G\>C\\
So kiss me and smile for me,\\

t\=ell me that you wa\=it for me.\kill
\>G\>C\\
tell me that you wait for me.\\

Ho\=ld me like you'll ne\=ver let me g\=o. \kill
\>G\>C\>D7\\
Hold me like you'll never let me go.\\

'Cause I'm le\=avin' o\=n a jet plane,\kill
\>G\>C\\
'Cause I'm leavin' on a jet plane,\\

don\='t know when I'\=ll be back again.\kill
\>G\>C\\
don't know when I'll be back again.\\

\=~~~Oh b\=abe, I hate to g\=o.\kill
\>G\>C\>D7\\
~~~Oh babe, I hate to go.\\
\\
There's so many times I've let you down,\\
so many times I've played around,\\
I tell you now they don't mean a thing.\\
Ev'ry place I go I'll think of you,\\
Ev'ry song I sing I'll sing for you.\\
When I come back I'll bring your wedding ring.\\
      So kiss...\\
\\
Now the times has come to leave you,\\
one more time let me kiss you,\\
then close you eyes, I'll be on my way.\\
Dream about the days to come.\\
When I won't leave you now,\\
about the times I won't have to say.\\
      So kiss...\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Lemon tree}
  \index{titel}{Lemon tree}
  \index{langfang}{I'm sitting here in a boring \ldots}
  \begin{tabbing}
Intro: Am x4 Em x4 Am x4 Em x4 Dm7 x4 Em x4 Am x2 Em x2 Am x4\\
\\

I'm \=sitting here in a \=boring room, \kill
\>Am\>Em7\\
I'm sitting here in a boring room, \\

it's \=just another rainy sunday a\=fternoon.\kill
\>Am\>Em7\\
it's just another rainy sunday afternoon.\\

I'm \=wasting my time, I got \=nothing to do, \kill
\>Am\>Em7\\
I'm wasting my time, I got nothing to do, \\

I'm\= hanging around, I'm \=waiting for you,\kill
\>Am\>Em7\\
I'm hanging around, I'm waiting for you,\\

But n\=othing ever h\=appens, and I w\=onder\kill
\>Dm\>Em\>Am\\ 
But nothing ever happens, and I wonder\\
\\
I'm driving around, in my car.\\
I'm driving too fast I'm driving too far.\\
I'd like to change my point of view.\\
I feel so lonely, I'm waiting for you\\
But nothing ever happens and I wonder\\
\\
I w\=onder how, I w\=onder why,\kill
\>C\>G\\
I wonder how, I wonder why,\\

\=Yesterday you told me 'bout the b\=lue blue sky\kill
\>Am\>Em7\\
Yesterday you told me 'bout the blue blue sky\\

\=And all that I can s\=ee is just another l\=emon tree.\= \kill
\>F\>F/G\>C\\
And all that I can see is just another lemon tree.\\

Im t\>urning my head, u\=p and down.\kill
\>C\>G\\
Im turning my head, up and down.\\

I'm t\=urning turning turning turning t\=urning around\kill
\>Am\>Em\\
I'm turning turning turning turning turning around\\

and a\=ll that I can s\=ee is just a ye\=llow lemon tree\= \kill
\>F\>D/F$\sharp$\>F/G\>G7\\
and all that I can see is just a yellow lemon tree\\

\=Dap, da \=da da \=dap \= ~~~~~~~ \= ~~~~~~~  \= ~~~~~~~ \kill
\>Am\>Em\>Am\>Em\>Dm7\>Em\\
Dap, da da da dap \ldots \\
\\
\\
I'm sitting here, I miss my power.\\
I'd like to go out, taking a shower,\\
But there's a heavy cloud inside my head.\\
I feel so tired put myself into bed\\
Where nothing ever happens, and I wonder\ldots \\
\\
\= ~~~~~\= Isolation \=is not good for me\kill
\>Am\>E7\>Am\\
~~~~~~Isolation is not good for me\\

  \=Isolation, \=I don't want to \=sit on a lemon tree.\kill
\>G\>C\>E\\
~~~~~Isolation, I don't want to sit on a lemon tree.\\

I'm st\=eppin' around in a de\=sert of joy.\kill
\>Am\>Em\\
I'm steppin' around in a desert of joy.\\

\=Baby anyhow I'll get a\=nother toy and ev\=erything will happen,\= \kill
\>Am\>Em\>Dm7\>Em\\
Baby anyhow I'll get another toy and everything will happen,\\

\=And you'll w\=onder\=\kill
\>Am\>Em\>Am\\
And you'll wonder\\

\=Wonder how, I \=wonder why \ldots \kill
\>C\>G\\
Wonder how, I wonder why \ldots \\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Let it be}
  \index{titel}{Let it be}
  \index{langfang}{When i find myself in times \ldots}
  \begin{tabbing}
When I f\=ind myself in \=times of trouble, \=mother Mary c\=omes to me,\kill
\>C/G\>G/D\>a/e\>F/C\\
When I find myself in times of trouble, mother Mary comes to me,\\

sp\=eaking words of w\=isdom, let it \=be.~~~~~\= \kill
\>C/G\>G/D\>F/C\>C/G\\
speaking words of wisdom, let it be.\\

And in my hour of d\=arkness she is st\=anding right in fron\=t of me,\kill
\>G/D\>a/e\>F/C\\
And in my hour of darkness she is standing right in front of me,\\

spe\=aking words of wi\=sdom, let it \=be.~~~~~~~~~~\= \kill
\>C/G\>G/D\>F/C\>C/G\\
speaking words of wisdom, let it be.\\
\\
Let it be\=, ~~~let it be\=~~~~, let it be\==,~~~~ let it be\=.\kill
\>a/e\>G/D\>F/C\>C/G\\
Let it be, ~~~let it be,~~~~ let it be,~~~~ let it be.\\

Whisper words of wi\=sdom, let it be.\=~~~~~~~~~~~~~~~~~\= \kill
\>G/D\>F/C\>C/G\\
Whisper words of wisdom, let it be.\\
\\
And when the broken hearted people living in the world agree,\\
there will be an answer, let it be.\\
For though they may be parted there is still a chance that they will see,\\
there will be an answer. let it be.\\
\\
Let it be, let it be, .....\\
\\
And when the night is cloudy, there is still a light, that shines on me,\\
shine until tomorrow, let it be.\\
I wake up to the sound of music, mother Mary comes to me,\\
speaking words of wisdom, let it be.\\
\\
Let it be, let it be, ..... \\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Living next door to Alice}
  \index{titel}{Living next door to Alice}
  \index{langfang}{Sally called, when she got \ldots}
  \begin{tabbing}
S\=ally called, when she got the word,\kill
\>A\\
Sally called, when she got the word,\\

Sh\=e said "I suppose you've heard\=   About \=Alice."\= \kill
\>D\>E\>A\>E\\
She said "`I suppose you've heard   About Alice."'\\

Well, I r\=ushed to the window, and I looked outside,\kill
\>A\\
Well, I rushed to the window, and I looked outside,\\

\=And I could hardly believe my eyes,\kill
\>D\\
And I could hardly believe my eyes,\\

Th\=is big limousine pulled slowly out into \=Alice's drive.\= \kill
\>E\>A\>E\\
This big limousine pulled slowly out into Alice's drive.\\
\\
I d\=on't know why she's leaving, or where she's gonna gone,\kill
\>A\\
I don't know why she's leaving, or where she's gonna gone,

I g\=uess she's got her reasons but I just don't wanna know,\kill
\>D\\
I guess she's got her reasons but I just don't wanna know,\\

'Cause for tw\=enty four years I've been living next door to \=Alice\=. \kill
\>E\>A\>E\\
'Cause for twenty four years I've been living next door to Alice.\\

Tw\=enty four years, just waitin' for a chance,\kill
\>A\\
Twenty four years, just waitin' for a chance,\\

To t\=ell her how I'm feeling, maybe get a second glance,\kill
\>D\\
To tell her how I'm feeling, maybe get a second glance,\\

Now I've g\=otta get used to not l\=iving next d\=oor to \=Alic\=e.\kill
\>E\>D\>E\>A\>E\\
Now I've gotta get used to not living next door to Alice.\\
\\

Grew up together, two kids in the park,\\
Carved our initials deep in the bark - Me and Alice.\\
Now she walks to the door, with her head held high,\\
Just for a moment, I caught her eye,\\
As the big limousine pulled slowly out of Alice's drive.\\
\\
I don't know why she's leaving, or where she's gonna gone,\\
I guess she's got her reasons but I just don't wanna know,\\
'Cause for twenty four years I've been living next door to Alice.\\
Twenty four years, just waitin' for a chance,\\
To tell her how I'm feeling, maybe get a second glance,\\
Now I've gotta get used to not living next door to Alice.\\
\\
Sally called back, and asked how I felt,\\
She said "I know other help..   You get over Alice."\\
She said "Now Alice is gone, but I'm still here\\
- You know I've been waiting twenty four years."\\
And the big limousine disappeared.\\
\\
I don't know why she's leaving, or where she's gonna gone,\\
I guess she's got her reasons but I just don't wanna know,\\
'Cause for twenty four years I've been living next door to Alice.\\
Twenty four years, just waitin' for a chance,\\
To tell her how I feel and maybe get a second glance,\\
But I'll never get used to not living next door to Alice.\\
No, I'll never get used to not living next door to Alice...\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Mrs. Robinson}
  \index{titel}{Mrs. Robinson}
  \index{langfang}{And here's to you, Mrs. \ldots}
  \begin{tabbing}
Refrain: \\
And here's to \=you, Mrs. R\=obinson,\kill
\>G\>e\\
And here's to you, Mrs. Robinson,\\


\=Jesus loves you more\= than you will \=know (Wo wo wo).\= \kill
\>G\>e\>C\>D7\\
Jesus loves you more than you will know (Wo wo wo). \\


God bless you, \=please, Mrs. R\=obinson,\kill
\>G\>e\\
God bless you, please, Mrs. Robinson,\\


\=Heaven holds a plac\=e for those who pr\=ay (Hey hey he\=y, hey hey he\=y).\kill
\>G\>e\>C\>a\>E\\
Heaven holds a place for those who pray (Hey hey hey, hey hey hey).\\
\\
\\
We'd \=like to know a little bit about you or our files. \kill
\>E7\\
We'd like to know a little bit about you for our files. \\



We'd \=like to help you learn to help yourself.\kill
\>A7\\
We'd like to help you learn to help yourself.\\


\= Look around you. All\= you see are \=sympathetic eyes\=\kill
\>D7\>G\>C\>a\\
Look around you. All you see are sympathetic eyes\\


\=stroll around the grounds \=until you feel at home.\kill
\>E\>D7\\
stroll around the grounds until you feel at home.\\
\\
\\
And here's to you, \ldots \\
\\
\\
Hide it in a hiding place where no one ever goes.\\
Put it in your pantry with your cupcakes.\\
It's a little secret, just the Robinsons' affair.\\
Most of all, you've got to hide it from the kids.\\
\\
\\
Coo coo ca-choo, Mrs. Robinson \ldots\\
\\
\\
Sitting on a sofa on a Sunday afternoon,\\
Going to the candidates' debate,\\
Laugh about it, shout about it, when you've got to choose,\\
Every way you look at it, you lose.\\
\\
\\
Where have you \=gone, Joe Di\=Maggio?\kill
\>G\>e\\
Where have you gone, Joe DiMaggio?\\


A \=nation turns its \=lonely eyes to \=you (Woo woo \=woo).\kill
\>G\>e\>C\>D7\\
A nation turns its lonely eyes to you (Woo woo woo).\\

What's that you \=say, Mrs. \=Robinson?\kill
\>G\>e\\
What's that you say, Mrs. Robinson?\\


\="Joltin' Joe has \=left and gone \=away" (Hey hey \=hey, hey hey \=hey).\kill
\>G\>e\>C\>a\>E\\
"Joltin' Joe has left and gone away" (Hey hey hey, hey hey hey).\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{No woman, no cry}
  \index{titel}{No woman, no cry}
  \index{langfang}{No woman, no cry \ldots}
  \begin{tabbing}
\=~~~~~No, \=woman, no cry.\=~~~~~~~~~~\= \kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~No, woman, no cry.~~~~~~~~~\\

\=~No, \=woman, no cry.\=~~~~~~~~~~\= \kill
\>C\>F\>C\>G\\
No, woman, no cry.~~~~~~~~~\\

\=~~~~~No, \=woman, \=no cry.\= \kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~No, woman, no cry.~~~~~~~~~\\

\=No, \=woman, no c\=ry.~~~~~~~~~~\= \kill
\>C\>F\>C\>G\\
No, woman, no cry.~~~~~~~~~\\
\\

\=Said - said ~~~~~\=-~~~~~ said: I \=remember \=when we used to \=sit\kill
\>G\>C\>G\>a\>F\\
Said - said ~~~~~-~~~~~ said: I remember when we used to sit\\


\=~~~~~In the govern\=ment yard in \=trenchtown,\=\kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~In the government yard in trenchtown,\\

\=Oba - oba\=serving the \=ypocrites\=\kill
\>C\>G\>a\>F\\
Oba - obaserving the ypocrites\\

As they would\= mingle with the \=good people we mee\=t.~~~~~~~~\=\kill
\>C\>G\>a\>F\\
As they would mingle with the good people we meet.~~~~~~~~\\

\=~~~~~~~~Good f\=riends we have, oh, \=good friends weve \=lost\kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~~~~Good friends we have, oh, good friends weve lost\\

\=~~~~~~~~A\=long the way\=.~~~~~~~~\=\kill
\>C\>G\>a\\
~~~~~~~Along the way.~~~~~~~~~\\

\=~~~~~~~~In this \=great future, \=you cant forget your \=past;\kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~~~~In this great future, you cant forget your past;\\

\=~~~~~~~~So dry \=your tears, I \=say.~~~~~~~~~\= \kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~~~~So dry your tears, I seh.~~~~~~~~~\\


\\
\=~~~~~~~~No, \=woman, no \=cry;~~~~~~~~\= \kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~~~No, woman, no cry;\\

\=No, \=woman, no\= cry.~~~~~\= \kill
\>C\>F\>C\>G\\
No, woman, no cry.~~~~~\\


\=here, little \=darlin, \=dont shed no t\=ears:\kill
\>C\>G\>a\>F\\
here, little darlin, dont shed no tears:\\

\=No, \=woman, no c\=ry.\kill
\>C\>F\>a\\
No, woman, no cry.\\
\\

Said - said - said: I remember when-a we used to sit\\
In the government yard in trenchtown.\\
And then georgie would make the fire lights,\\
As it was logwood burnin through the nights.\\
Then we would cook cornmeal porridge,\\
Of which Ill share with you;\\
My feet is my only carriage,\\
So Ive got to push on through.\\
\\
But w\=hile Im gone, I me\=an:\kill
\>F\>G\\
But while Im gone, I mean:\\


\=~~~~Everythings gonna be all right!\kill
\>C\\
|:~~~Everythings gonna be all right!\\


\=~~~~~Everythings gonna \=be all ri\=ght!\kill
\>a\>F\>G\\
~~~~~Everythings gonna be all right!\\



\=~~~~~Everythings gonna \=be all right!\kill
\>C\>F\\
~~~~~Everythings gonna be all right!\\

\=~~~~~Everythings gonna \=be all ri\=ght!\kill
\>a\>F\>G\\
~~~~~Everythings gonna be all right! :|\\

\\
\\
So, \=woman, no cry;~~~~~\= \kill
\>C\>G\\
So, woman, no cry;~~~~~ \\


\=~~~~\=~~~~No - no, \=woman - \=woman, no c\=ry.~~~~~\= \kill
\>a\>F\>C\>F\>C\>G\\
~~~~~~~~No - no, woman - woman, no cry.~~~~~\\



\=~~~~~Woman, little \=sister, \=dont shed no te\=ars;\kill
\>C\>G\>a\>F\\
~~~~~Woman, little sister, dont shed no tears;\\



\=~~~~~No, \=woman, no c\=ry.\kill
\>C\>F\>C\\
~~~~~No, woman, no cry.\\

\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Paint it black}
  \index{titel}{Paint it black}
  \index{langfang}{I see a red door and I want it \ldots}
  \begin{tabbing}
\=~~~I see a red door and I wa\=nt it painted black,\kill
\>d\>A7\\
~~~I see a red door and I want it painted black,\\


\=~~~no colours anymore I \=want them to turn black.\kill
\>d\>A7\\
~~~no colours anymore I want them to turn black.\\


\=~~~I \=see the g\=irls walk \=by dressed \=in their summer c\=lothes,\kill
\>d\>C\>F\>C\>d\>(A)\\
~~~I see the girls walk by dressed in their summer clothes,\\

\=~~~I h\=ave to t\=urn my h\=ead un\=til the darkness g\=oes.\kill
\>d\>C\>F\>C\>d\>A\\
~~~I have to turn my head until the darkness goes.\\
\\
I see a line of cars and they're all painted black,\\
with flowers and my love, both never to come back.\\
I see people turn their heads and quickly look away,\\
like a newborn baby it just happens every day.\\
\\
I look inside my self and see my heart is back,\\
I see my red door and I want it painted black.\\
Maybe then I'll fade away and not have to face the facts,\\
it's not easy facing up when your whole world is black.\\
\\
No more will my green sea go turn a deeper blue,\\
I could not forsee this thing happening to you.\\
If I look hard enough into the setting sun,\\
my love will laugh with me before the morning comes.\\
\\
I see a red door and I want it painted black,\\
no colours anymore I want them ot turn black.\\
I see the girls walk by dressed in their summer clothes,\\
I have to turn my head until my darkness goes.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Runaway train}
  \index{titel}{Runaway train}
  \index{langfang}{Called you up in the middle \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Called you up in the middle of the night \=like a firefly without a light\kill
\>C\>e\\
Called you up in the middle of the night like a firefly without a light\\


\=you were there like a blowtorch burning \=I was a key that could use a little turning\kill
\>a\>G\\
you were there like a blowtorch burning I was a key that could use a little turning\\


\=so tired that I couldn't even sleep \=so many secrets I couldn't keep\kill
\>C\>e\\
so tired that I couldn't even sleep so many secrets I couldn't keep\\


\=promised myself I wouldn't weep \=one more promise I couldn't keep\kill
\>a\>G\\
promised myself I wouldn't weep one more promise I couldn't keep\\


\=It seems no one can \=help me now I'm \=in too deep there's \=no way out\kill
\>F\>G\>C\>a\\
It seems no one can help me now I'm in too deep there's no way out\\


\=this time I have \=really led m\=yself astray\kill
\>F\>e\>G\\
this time I have really led myself astray\\
\\
\=Runaway train never going back\kill
\>C\\
Runaway train never going back\\

\=wrong way on a one way track\kill
\>e\\
wrong way on a one way track\\

\=Seems like I should be getting somewhere\kill
\>a\\
Seems like I should be getting somewhere\\

\=somehow I'm neither here nor there\kill
\>G\\
somehow I'm neither here nor there\\
\\

Can you help me remember how to smile make it somehow all seem worth while\\
How on earth did I get so jaded life's mystery seems so dated\\
I can go where no one else can go I know what no one else knows\\
here I am just drowning in the rain with a ticket for a runaway train\\
and everything seems cut and dry day and night, earth and sky\\
somehow I just don't believe it\\
\\
~~~~~Runaway train never \ldots \\
\\
Bought a ticket for a runaway train \\
like a madman laughing at the rain\\
a little out of touch, little insane\\
it's just easier than dealing with the pain\\
\\
~~~~~Runaway train never \ldots \\
\\
Runaway train never coming back\\
Runaway train is tearing up the track\\
Runaway train burning in my veins,\\
Runaway\\
but it always seems the same \\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Sailing}
  \index{titel}{Sailing}
  \index{langfang}{I am sailing, I am sailing \ldots}
  \begin{tabbing}
I am \=sailing, I am \=sailing, home a\=gain cross the s\=ea.\kill
\>C\>a\>F\>C\\
I am sailing, I am sailing, home again cross the sea.\\

I am \=sailing, stormy \=waters, to be n\=ear you, to be \=fre\=e.\kill
\>D\>a\>d\>C\>G\\
I am sailing, stormy waters, to be near you, to be free.\\
\\
I am flying, I am flying, like a bird cross the sky.\\
I am flying, passing high clouds, to be with you, to be free.\\
\\
Can you hear me, can you hear me thro' the dark night, far away,\\
I am dying, forever trying, to be with you, who can say.\\
\\
Can you hear me, can you hear me, thro the dark night far away.\\
I am dying, forever trying, to be with you, who can say.\\
\\
We are sailing, we are sailing, home again cross the sea.\\
We are sailing stormy waters, to be near you, to be free.\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Time of your life}
  \index{titel}{Time of your life}
  \index{langfang}{Another turning point, A fork \ldots}
  by Green Day\\
\begin{tabbing}
\=Another turning \=point, A fork stu\=ck in the road\=\kill
\>G\>C9\>Dsus4\>G\\
Another turning point, A fork stuck in the road\\

\=Time grab  you \=by the wrist, direct\=s you where to g\=o\kill
\>G\>C9\>Dsus4\>G\\
Time grab  you by the wrist, directs you where to go\\

\=So make the best o\=f these d\=ays and don't ask wh\=y\kill
\>Em\>Dsus4\>C9\>G\\
So make the best of these days and don't ask why\\

\=It's not a quest\=ion but a les\=son learnt in tim\=e\kill
\>Em\>Dsus4\>C9\>G\\
It's not a question but a lesson learnt in time\\

\=It's something unpredic\=table, but in the\= end that's right\= \kill
\>Em\>G\>Em\>G\\
It's something unpredictable, but in the end that's right\\

\=I hope you have the ti\=me of your life     \= \kill
\>Em\>Dsus4\>G\\
I hope you have the time of your life\\
\\
\\
So take the photographs and still frames in your mind\\
Hang them on the shelf, in good health and good time\\
Tattoos  and memories and asking on trial\\
For what it's worth, it was worth all the while\\
\\
\\
It's something unpredictable, but in the end that's right\\
I hope you had the time of your life\\
\\
INTERLUDE \\
\\
It's something unpredictable, but in the end that's right\\
I hope you had the time of your life\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Under the bridge}
  \index{titel}{Under the bridge}
  \index{langfang}{Sometimes I feel like I don't \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Sometimes I f\=eel like I d\=on't have a p\=artner\kill
\>E\>H\>cis\>A\\
Sometimes I feel like I don't have a partner\\

\=Sometim\=es I feel like my \=only f\=riend\kill
\>E\>H\>cis\>A\\
Sometimes I feel like my only friend\\


Is the c\=ity I l\=ive in th\=e city of a\=ngels\kill
\>E\>H\>cis\>A\\
Is the city I live in the city of angels\\

\=Lonely a\=s I am t\=ogether we cr\=y\kill
\>E\>H\>cis\>A\\
Lonely as I am together we cry\\
\\

I drive on her streets 'cause she's my companion\\
I walk through her hills 'cause she knows who I am\\
She sees my good deeds and she kisses me windy\\
I never worry now that is a lie\\
\\
|: I \=don't ever want to \=feel like\= I d\=id that day\kill
\>fis\>E\>H\>fis\\
|: I don't ever want to feel like I did that day\\

~~~  Take me to the place I \=love t\=ake me \=all the way :|\kill
\>E\>H\>fis\\
~~~ Take me to the place I love take me all the way :|\\

Yeah, y\=eah..\=~~~~~~\=~~~~~~\=~~~~~~\=~~~~~~\=~~~~~~\=~~~~~~\=\kill
\>fis\>H\>cis\>A\>E\>H\>cis\>A\\
Yeah, yeah..                              \\
\\
It's hard to believe that there's nobody out there\\
It's hard to believe that I'm all alone\\
At least I have her love the city she loves me\\
Lonely as I am together we cry\\
\\
I don't ever want to feel like I did that day\\
Take me to the place I love take me all that way\\
\\
Under the bridge downtown is where I drew some blood\\
Under the bridge downtown i could not get enough\\
Under the bridge downtown forgot about my love\\
Under the bridge downtown i gave my life away\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Whiskey in the jar}
  \index{titel}{Whiskey in the jar}
  \index{langfang}{As I was going over the far \ldots}
  \begin{tabbing}

As I\= was going over the f\=ar famed Kerry mountains,\kill
\>C\>Am\\
As I was going over the far famed Kerry mountains,\\
I m\=et with Captain Farrell and his m\=oney he was count'n.\kill
\>F\>C\\
I met with Captain Farrell and his money he was count'n.\\
I first produced me pistol, and t\=hen produced me rapier\kill
\>Am\\
I first produced me pistol, and then produced me rapier,\\
Sayi\=ng stand and deliver for you a\=re the bold deceiver.\kill
\>F\>C\\
Saying stand and deliver for you are the bold deceiver.\\

\\
Musha r\=ig um du rum da\kill
\>G\\
Musha rig um du rum da\\

W\=hack fol the daddy o\kill
\>C\\
Whack fol the daddy o\\
W\=hack fol the daddy o\kill
\>F\\
Whack fol the daddy o\\

There's w\=hiskey i\=n the j\=ar\kill
\>C\>G\>C\\
There's whiskey in the jar\\
\\
\\
I counted out his money and it made a pretty penny,\\
I put it in me pocket and I took it home to Jenny.\\
She sighed and she swore that she never would betray me,\\
But the devil take the women for they never can be easy.\\
\\
Chorus\\
\\
I went up to me chamber all for to take a slumber\\
I dreamt of gold and jewels and sure it was no wonder,\\
But Jenny drew me charges and she filled them up with water,\\
And sent for Captain Farrel, to be ready for the slaughter.\\
\\
Chorus\\
\\
'T was early in the morning before I rose to travel,\\
Up comes a band of footmen and likewise Captain Farrell;\\
I first produce my pistol, for she stole away my rapier\\
But I couldn't shoot the water, so a prisoner I was taken.\\
\\
Chorus\\
\\
And if anyone can aid me, 'tis my brother in the army,\\
If I could learn his station in Cork or in Killarney.\\
And if he'd come and join me we'd go roving through Kilkenny,\\
I'm sure he'd treat me fairer than my own sporting Jenny.\\
\\
Chorus\\
\\
There's some takes delight in the carriages a rolling,\\
Some takes delight in the hurley or the bowlin'.\\
But I takes delight in the juice of the barley,\\
And courting pretty fair maids in the morning bright and early.\\
\\
Chorus\\
\end{tabbing}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Wild Rover}
  \index{titel}{Wild Rover}
  \index{langfang}{I've been a wild rover for \ldots}
  \begin{tabbing}
I've b\=een a wild rover for many's the y\=ear\kill
\>G\>C\\
I've been a wild rover for many's the year\\


I've sp\=ent all my mo\=ney on whiskey and b\=eer.\kill
\>G\>D7\>G\\
I've spent all my money on whiskey and beer.\\


But now I'm returning with gold in great s\=tore\kill
\>C\\
But now I'm returning with gold in great store\\


and I \=never will pla\=y the wild rover no m\=ore\kill
\>G\>D7\>G\\
and I never will play the wild rover no more\\
\\
|: And it's \=no, nay, nev\=er, no\= nay, never, no m\=ore\kill
\>D7\>D\>G\>C\\
|: And it's no, nay, never, no, nay, never, no more\\


~~~ will I p\=lay the wild r\=over no, ne\=ver, \=no m\=ore :| \kill
\>G\>C\>G\>D7\>G\\
~~~ will I play the wild rover no, never, no more\\
\\
I went into an ale-house I used to frequent\\
and I told the landlady my money was spent.\\
I asked her for credit, she answered me nay,\\
"a custom like yours I can have any day\\
\\
~~~~~And it's no nay...\\
\\
I took from my pocket ten sovereigns bright\\
and the landlady's eyes opened wide with delight.\\
She said I'd have whiskey and wines of the best\\
and the words that she told me were only in jest.\\
\\
~~~~~And it's no nay...\\
\\
I'll go home to my parents, confess what I've done,\\
and I'll ask them to pardon their prodigal son.\\
And when they've caressed me as oft' times before\\
then I never will play the wild rover no more\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Wind of change}
  \index{titel}{Wind of change}
  \index{langfang}{I follow the Moskva down to \ldots}
  \begin{tabbing}

\=~~~~~~~~~~~~~~\=~~~\=~~~~~~\=~~~\=~~~~~~\=~~~\=~~~~~~\=~~~\=~~~\=~~~\= \kill
\>Vorspiel:   \>F\>Dm\>F\>Dm\>a\>Dm\>a\>G\>C\\
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~\\

\=Follow the Mosk\=va down to Gorky P\=ark\kill
\>C\>Dm\>C\\
Follow the Moskva down to Gorky Park\\

Listening to the \=wind of ch\=ang\=e\kill
\>Dm\>a\>G\\
Listening to the wind of change\\


\=An August summer n\=ight soldiers passing \=by\kill
\>C\>Dm\>C\\
An August summer night soldiers passing by\\


Listening to the w\=ind of ch\=ang\=e \kill
\>Dm\>a\>G\\
Listening to the wind of change\\
\\

The world is closing in and did you ever think\\
That we could be so close like brothers\\
The future's in the air I can feel it everywhere\\
Blowing with the wind of change\\
\\
\=Take \=me to the m\=agic of the m\=oment on a \=glory night\=\kill
\>C\>G\>Dm\>G\>C\>G\\
Take me to the magic of the moment on a glory night\\

Where the c\=hildren of to\=morrow dream a\=way\kill
\>Dm\>G\>a\\
Where the children of tomorrow dream away\\

\=~~~~In the wind of c\=hange\kill
\>F\>G\\
~~~~~In the wind of change\\
\\
\\
Walking down the street distant memories\\
Are buried in the past forever\\
I follow the Moskva down to Gorky Park\\
Listening to the wind of change\\
\\
Take me to the magic of the moment on a glory night\\
Where the children of tomorrow share their dreams (share their
dreams)\\
With you and me (with you and me)\\
\\
Take me to the magic of the moment on a glory night\\
Where the children of tomorrow dream away\\
In the wind of change (wind of change)\\
\\
\=~~~The wind of change blows s\=traight into the face of \=time\kill
\>a\>G\>a\\
~~~The wind of change blows straight into the face of time\\

Like a storm wind that will r\=ing the freedom bell\kill
\>G\\
Like a storm wind that will ring the freedom bell\\

For peace of m\=ind. Let your balalaika s\=ing\kill
\>C\>Dm\\
For peace of mind. Let your balalaika sing\\

What my guitar wants to say~~~\= \kill
\>E\\
What my guitar wants to say~~~~\\  
\\
Take me (take me) to the magic of the moment\\
On a glory night (glory night)\\
Where the children of tomorrow share their dreams (share their
dreams)\\
With you and me (with you and me)\\
\\
Take me to the magic of the moment on a glory night (glory night)\\
Where the children of tomorrow dream away (dream away)\\
In the wind of change (wind of change)\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Ye Jacobites}
  \index{titel}{Ye Jacobites}
  \index{langfang}{What's right and what is wrong \ldots}
  \begin{tabbing}
\=What's right and what is wrong, by the \=law, by the \=law?\kill
\>e\>G\>D\\
What's right and what is wrong, by the law, by the law?\\

What's \=right and what is wrong, \=by the \=law?\kill
\>e\>D\>e\\
What's right and what is wrong, by the law?\\

\=What's \=right and what is wrong by \=short sword or by long?\kill
\>D\>G\>D\\
What's right and what is wrong by short sword or by long?\\

A \=weak arm or a strong \=for to \=draw, for to \=draw?\kill
\>e\>D\>e\>D\\
A weak arm or a strong for to draw, for to draw?\\

A \=weak arm or a strong \=for to \=draw?\kill
\>e\>D\>e\\
A weak arm or a strong for to draw?\\
\\
\=Ye Jacobites by name, lend an \=ear, lend an \=ear!\kill
\>e\>G\>D\\
Ye Jacobites by name, lend an ear, lend an ear!\\

Ye \=Jacobites by name, \=lend an \=ear!\kill
\>e\>D\>e\\
Ye Jacobites by name, lend an ear!\\

\=Ye \=Jacobites by name, your \=faults I will proclaim,\kill
\>D\>G\>D\\
Ye Jacobites by name, your faults I will proclaim,\\

your \=doctrins I must blame, \=you shall \=hear, you shall \=hear\kill
\>e\>D\>e\>D\\
your doctrins I must blame, you shall hear, you shall hear\\

Your \=doctrins I must blame, \=you shall \=hear.\kill
\>e\>D\>e\\
Your doctrins I must blame, you shall hear.\\
\\
What makes heroic strife famed afar, famed afar?\\
What makes heroic strife fames afar.\\
What makes heroic strife? To what assassin's knife?\\
Or haunt a parent's life with bloody war, bloody war.\\
Or haunt a parent's life with bloody war.\\
\\
Ye Jacobites by name, \ldots\\
\\
Then let your schemes alone in the state, in the state.\\
Then let your schemes alone in the state.\\
Then let your schemes alone, adore the rising sun,\\
and leave a man undone to his fate, to his fate.\\
And leave a man undone to his fate.\\
\\
Ye Jacobites by name, \ldots\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Yellow submarine}
  \index{titel}{Yellow submarine}
  \index{langfang}{In the town where I was born \ldots}
  \begin{tabbing}
In the \=town where \=I was \=born lived a\= man who sailed the \=sea\kill
\>D\>C\>G\>a\>D\\
In the town where I was born lived a man who sailed the sea\\


And he told us \=of his \=life in the \=land of subma\=rines\kill
\>C\>G\>a\>D\\
And he told us of his life in the land of submarines\\
\\

So we sailed up to the sun till we found the sea of green\\
And we lived beneath the waves In our yellow submarine\\
\\
|: \=We all live in a \=yellow submarine, Yellow submarine, \=yellow submarine :|\kill
\>G\>D\>G\\
|: We all live in a yellow submarine, yellow submarine, yellow submarine :|\\
\\

And our friends are all on board. Many more of them live next door.\\
And the band begins to play.\\
\\
We all live in a \ldots\\
\\
As we live a life of ease everyone of us has all we need.\\
Sky of blue and sea of green in our yellow submarine.\\
\\
We all live in a \ldots\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  
  	
    \subsection{Yesterday}
  \index{titel}{Yesterday}
  \index{langfang}{Yesterday, all my troubles \ldots}
  \begin{tabbing}
\=Yesterday\=, all my \=troubles seemed so \=far aw\=ay\kill
\>C\>E\>E7\>a\>G\\
Yesterday, all my troubles seemed so far away\\


\=~~~Now it \=looks as though they`re \=here to stay\kill
\>F\>G\>C\\
Now it looks as though they`re here to stay\\


\=Oh \=I belie\=ve in \=yes\=terday\kill
\>G\>a\>D7\>F\>C\\
Oh I believe in yesterday\\
\\
Suddenly, I`m not half the man I used to be\\
there`s a shadow hanging over me\\
Oh yesterday came suddenly\\

\\
\=Why \=she \=had \=to \=go \=I don`t \=know she wouldn`t \=say\kill
\>E\>E7\>a\>G\>F\>a\>G\>C\\
Why she had to go I don`t know she wouldn`t say\\

\=I~~~ \=said s\=ometh\=ing w\=rong, \=now I \=long for yest\=erday\kill
\>E\>E7\>a\>G\>F\>a\>G\>C\\
I~~~ said something wrong, now I long for yesterday\\
\\
Yesterday, love was such an easy game to play\\
Now I need a place to hide away\\
Oh I believe in yesterday\\
\\
\=Mm mm \=mm mm \=mm mm \=mm............\kill
\>a\>D7\>F\>C\\
Mm mm mm mm mm mm mm............\\
\end{tabbing}

  	
  	  
     \newpage  

   \newpage

\section{Chords}
  \index{titel}{Chords}
%  \index{langfang}{ \ldots}
  \smallchords
\chords{
	\chord{t}{x,p3,p2,n,p1,n}{\textbf{C}}
	\chord{t}{x,p3,p2,p3,p1,n}{\textbf{C7}}
	\chord{t}{x,p1,p3,p3,p2,p1}{\textbf{c}}
	\chord{4}{x,p1,p3,p3,p3,p1}{\textbf{C\#}}
	}
\chords{
	\chord{t}{x,x,n,p2,p3,p2}{\textbf{D}}
	\chord{t}{x,x,n,p2,p1,p2}{\textbf{D7}}
	\chord{t}{x,x,n,p2,p3,p1}{\textbf{d}}
	\chord{t}{x,x,n,p2,p1,p1}{\textbf{d7}}
	}
\chords{
	\chord{t}{n,p2,p2,p1,n,n}{\textbf{E}}
	\chord{t}{n,p2,n,p1,n,n}{\textbf{E7}}
	\chord{t}{n,p2,p2,n,n,n}{\textbf{e}}
	\chord{t}{n,p2,p2,n,p3,n}{\textbf{e7}}
	}
\chords{
	\chord{t}{p1,p3,p3,p2,p1,p1}{\textbf{F}}
	\chord{t}{p1,p3,p1,p2,p1,p1}{\textbf{F7}}
	\chord{t}{p1,p3,p3,p1,p1,p1}{\textbf{f}}
	\chord{t}{p1,p3,p3,p1,p4,p1}{\textbf{f7}}
	}
\chords{
	\chord{t}{p3,p2,n,n,n,p3}{\textbf{G}}
	\chord{t}{p3,p2,n,n,n,p1}{\textbf{G7}}
	\chord{\textbf{3}}{p1,p3,p3,p1,p1,p1}{\textbf{g}}
	\chord{\textbf{3}}{p1,p3,p3,p1,p4,p1}{\textbf{g7}}
	}
\chords{
	\chord{t}{x,n,p2,p2,p2,n}{\textbf{A}}
	\chord{t}{x,n,p2,n,p2,n}{\textbf{A7}}
	\chord{t}{x,n,p2,p2,p1,n}{\textbf{a}}
	\chord{t}{x,n,p2,n,p1,n}{\textbf{a7}}
	}
\chords{
	\chord{t}{n,p2,p4,p4,p4,p2}{\textbf{H}}
	\chord{t}{n,p2,p1,p2,n,p2}{\textbf{H7}}
	\chord{t}{x,p2,p4,p4,p3,p2}{\textbf{h}}
	\chord{t}{x,p2,p4,p2,p3,p2}{\textbf{h7}}
	}
  	
  	  
     \newpage  
  	
    \newpage

 

\printindex{titel}{Liedübersicht}
\newpage
\printindex{langfang}{Liedanfänge}
\end{document}
